{"zh_CN":{"contacts successfully imported.":{"1 of 2 contacts successfully imported.":"已成功导入联系人。"},"contacts successfully merged.":{"1 of 2 contacts successfully merged.":"联系人已成功合并。"},"30 seconds":{"2FA setup modal":"30 秒"},"6 digits":{"2FA setup modal":"6 位数"},"Interval":{"2FA setup modal":"时限"},"Key":{"2FA setup modal":"密钥"},"Length":{"2FA setup modal":"长度"},"Manually enter this information into your two factor authentication device to set up your account.":{"2FA setup modal":"手动将此信息输入到双重身份验证设备中以设置帐户。"},"Scan this QR code with your two factor authentication device to set up your account.":{"2FA setup modal":"使用您的二次验证设备扫描此二维码为您开启二次验证"},"<p>Too many ProtonMail accounts have been created from your connection.</p>\n                <p>Thus, we are requesting additional verification to ensure you are human and not a spam bot.</p>\n                <p>Because Tor or free VPNs are frequently abused by spammers, this check may be triggered because of the Tor or VPN exit node you are using.</p>":{"About human verification":"<p>你的IP创建了太多账户了</p>\n                <p>因此，我们需要认证你不是机器人</p>\n                <p>免费的VPN和TOR经常被垃圾账户注册者使用，你可以退出TOR或VPN你正在使用的</p>"},"1 message moved to {{folder}}":{"Action":"{{number}} 条消息已被移动到{{folder}}"},"<i class=\"fa fa-lock\"></i> Submit":{"Action":"<i class=\"fa fa-lock\"></i> 递交"},"<span ng-if=\"ctrl.directSave\" translate-context=\"Action\" translate=\"\">Save</span>\n                    <span ng-if=\"!ctrl.directSave\" translate-context=\"Action\" translate=\"\">Done</span>":{"Action":"<span ng-if=\"ctrl.directSave\" translate-context=\"Action\" translate=\"\">保存</span>                    <span ng-if=\"!ctrl.directSave\" translate-context=\"Action\" translate=\"\">完成</span>"},"Activate":{"Action":"启用"},"Activate Keys":{"Action":"激活键"},"Activate ProtonVPN":{"Action":"激活 ProtonVPN"},"Activate {{email}}":{"Action":"激活 {{email}}"},"Add":{"Action":"添加"},"Add Address":{"Action":"添加电邮地址"},"Add Entry":{"Action":"添加条目"},"Add Filter":{"Action":"增加筛选器"},"Add Payment\n                            Method":{"Action":"添加付款\n                            方式"},"Add Sieve Filter":{"Action":"添加新的过滤器"},"Add VPN Protection":{"Action":"添加 VPN 保护"},"Add address":{"Action":"添加电邮地址"},"Add all":{"Action":"全部添加"},"Add auto-reply":{"Action":"添加自动回复"},"Add condition":{"Action":"添加条件"},"Add contact":{"Action":"添加联系人","Contact modal title":"添加联系人"},"Add contact group":{"Action":"添加联系人群组"},"Add contacts":{"Action":"添加联系人"},"Add coupon":{"Action":"添加优惠券"},"Add custom domain":{"Action":"添加自定义域名"},"Add filters":{"Action":"添加过滤器"},"Add folder":{"Action":"添加文件夹","Command palette action":"添加文件夹"},"Add key":{"Action":"添加密钥"},"Add label":{"Action":"添加标签","Command palette action":"添加标签"},"Add new key":{"Action":"添加新的密钥"},"Add new users":{"Action":"添加新用户"},"Add screenshots":{"Action":"添加屏幕截图"},"Add to contacts":{"Action":"添加到“联系人”"},"Add user":{"Action":"添加用户"},"Add your domain":{"Action":"添加自定义域名"},"Addresses":{"Action":"地址","Title":"地址"},"Advanced":{"Action":"详细"},"Advanced search":{"Action":"高级搜索"},"Advanced settings":{"Action":"高级设置"},"Align center":{"Action":"居中对齐"},"Align left":{"Action":"左对齐"},"Align right":{"Action":"右对齐"},"All Read":{"Action":"已读列表"},"All Starred":{"Action":"收藏列表"},"All Unread":{"Action":"未读列表"},"All Unstarred":{"Action":"未收藏列表"},"Already have an account?":{"Action":"已有账户？"},"Also Archive":{"Action":"同时存档"},"Apply":{"Action":"应用"},"Auto":{"Action":"自动"},"Back to list":{"Action":"返回列表　"},"Back to login":{"Action":"返回登录"},"Back to protonmail.com":{"Action":"返回 protonmail.com"},"Basic":{"Action":"基础"},"Bold":{"Action":"粗体"},"CC BCC":{"Action":"抄送／密送"},"Cancel":{"Action":"取消","Default text for the cancel button in the confirm modal":"取消"},"Cancel <i class=\"fa fa-close\"></i>":{"Action":"取消 <i class=\"fa fa-close\"></i>"},"Change address priority":{"Action":"更改地址优先级"},"Change color":{"Action":"改变颜色"},"Change font":{"Action":"更改字体"},"Change font size":{"Action":"更改字体大小"},"Change layout":{"Action":"调整布局"},"Change layout (columns)":{"Action":"更改布局 (列)"},"Change layout (rows)":{"Action":"更改布局 (行)"},"Change login password":{"Action":"更改登录密码"},"Change mailbox password":{"Action":"更改邮箱密码"},"Change order":{"Action":"更改顺序"},"Change organization keys":{"Action":"更改组织密钥"},"Change organization password":{"Action":"更改机构密码"},"Change password":{"Action":"更改密码"},"Clear":{"Action":"移除","Title":"清除"},"Clear all formatting":{"Action":"清除所有格式"},"Click here to try again":{"Action":"点击这里重试"},"Close":{"Action":"关闭"},"Common login problems":{"Action":"常见登录问题"},"Complete setup":{"Action":"设置完成"},"Compose":{"Action":"写邮件"},"Compose to":{"Action":"给他写信"},"Contact Groups":{"Action":"联系人群组"},"Contact details":{"Action":"联系资料","Contact modal title":"联系人详情"},"Contacts":{"Action":"联系人","Title":"联系人"},"Copy address":{"Action":"复制地址","Tooltip":"复制邮箱地址"},"Create Account":{"Action":"创建帐户"},"Create a new contact group":{"Action":"创建联系人群组"},"Create a new folder":{"Action":"新建文件夹"},"Create a new group\n            <i class=\"dropdown-folder-create-value\">{{searchValue}}</i>":{"Action":"创建群组\n            <i class=\"dropdown-folder-create-value\">{{searchValue}}</i>"},"Create a new label":{"Action":"创建新标签"},"Create label":{"Action":"创建标签"},"Custom Filter":{"Action":"自定义过滤器","Filter modal title":"自定义过滤器"},"Customize":{"Action":"定制"},"Date: New to old":{"Action":"时间：从新到旧"},"Date: Old to new":{"Action":"时间：从旧到新"},"Decrypt":{"Action":"解密"},"Delete":{"Action":"删除","Composer, add File":"删除","Composer, add Link":"删除","Title":"删除"},"Delete draft":{"Action":"删除草稿"},"Delete your account":{"Action":"删除您的帐户"},"Deselect all":{"Action":"取消全选"},"Disable":{"Action":"禁用"},"Disable Two-Factor Authentication":{"Action":"关闭双重身份验证","Title":"关闭两步验证"},"Disabled":{"Action":"禁用","Address state badge":"禁用","Key state badge":"已禁用"},"Discard":{"Action":"放弃"},"Display invoice":{"Action":"显示发票"},"Do not remind me":{"Action":"不要提醒我"},"Don't show this again":{"Action":"不再显示此内容"},"Donate":{"Action":"捐赠","Title":"捐赠"},"Done":{"Action":"完成","Info":"完成","Signup step label":"完成","key generation progrss":"完成"},"Download":{"Action":"下载","Tooltip":"下载"},"Edit":{"Action":"编辑"},"Edit signature":{"Action":"编辑签名"},"Email our support team":{"Action":"向我们的支持团队发送电子邮件"},"Empty drafts":{"Action":"删除所有草稿"},"Empty folder":{"Action":"空文件夹"},"Empty label":{"Action":"空标签"},"Empty spam":{"Action":"清空垃圾邮件"},"Empty trash":{"Action":"清空垃圾箱"},"Enable":{"Action":"启用","Label":"启用"},"Enable Two-Factor Authentication":{"Action":"启用双元素验证"},"Enable encryption":{"Action":"启用加密"},"Enable multi-user support":{"Action":"启用多用户支持"},"Enable signature verification":{"Action":"启用签名验证"},"Enabled":{"Action":"启用","Address state badge":"启用"},"Encrypted contacts":{"Action":"受加密保护的通讯录"},"Encrypting":{"Action":"加密中"},"Encrypting attachments":{"Action":"加密附件"},"Encryption":{"Action":"加密","Table Header":"加密","Title":"加密"},"Enter key manually instead":{"Action":"改为手动输入密码"},"Exit fullscreen":{"Action":"退出全屏"},"Expand":{"Action":"展开"},"Expiration time":{"Action":"到期时间","Title":"到期时间"},"Export":{"Action":"导出","Export contacts button in the sidebar":"导出"},"Finish":{"Action":"完成"},"Folders / Labels":{"Action":"文件夹/标签","Title":"文件夹/标签"},"Forgot password?":{"Action":"忘记密码？"},"Forgot username?":{"Action":"忘记用户名？"},"Forward":{"Action":"转发"},"Fullscreen":{"Action":"全屏显示"},"Generate Keys":{"Action":"产生密钥"},"Generate missing keys":{"Action":"正在产生丢失密钥"},"Go to dashboard":{"Action":"前往控制面板"},"Have a reset code?":{"Action":"有重置码吗"},"Help &amp; answers":{"Action":"常见问题"},"Hide":{"Action":"隐藏"},"Hide details":{"Action":"隐藏细节"},"Hide non-trashed messages":{"Action":"隐藏未删除邮件"},"Hide trashed messages":{"Action":"隐藏删除邮件"},"I have a question":{"Action":"我有问题"},"Import":{"Action":"导入","Import contacts button in the sidebar":"导入","Title":"导入"},"Import contacts":{"Action":"导入联系人"},"Import key":{"Action":"导入密钥"},"Insert image":{"Action":"插入图片","Composer, add File":"插入图片"},"Insert link":{"Action":"插入链接","Composer, add Link":"插入链接"},"Italic":{"Action":"斜体"},"Label as":{"Action":"标记为","Action toolbar":"标记为","title":"标记为"},"Learn more":{"Action":"了解详情","Info":"了解详情","Link":"了解详情"},"Load":{"Action":"加载"},"Load classic theme":{"Action":"加载经典主题"},"Load edison theme":{"Action":"加载edison主题"},"Load image":{"Action":"加载图片"},"Log out":{"Action":"注销"},"Login":{"Action":"登录","Label":"登录","Link":"登录","Title":"登录"},"Logout":{"Action":"注销","auth log entry":"登出"},"Make Admin":{"Action":"设为管理员"},"Make Primary":{"Action":"设为首选"},"Make Private":{"Action":"设为私密"},"Make default":{"Action":"设为默认"},"Manage":{"Action":"管理","subscription link":"管理"},"Manual":{"Action":"手动"},"Mark as read":{"Action":"标记为已读","Hotkey description":"标为已读"},"Mark as read - Mark as unread":{"Action":"标为已读／标为未读"},"Mark as read/unread":{"Action":"标记为已读/未读"},"Mark as spam":{"Action":"标记为垃圾邮件"},"Mark as unread":{"Action":"标记为未读","Hotkey description":"标记为未读"},"Mark as unread - Mark as read":{"Action":"标为未读／标为已读"},"Mark compromised":{"Action":"标记为完成"},"Mark obsolete":{"Action":"标记为过期"},"Merge":{"Action":"合并","Merge contacts":"合并"},"Minimize":{"Action":"最小化"},"More":{"Action":"更多"},"Move to":{"Action":"移动到","Action toolbar":"移动到","Filter modal label":"移动到","title":"移动到"},"Move to archive":{"Action":"归档","Hotkey description":"移动到归档"},"Move to inbox":{"Action":"移动到收件箱","Hotkey description":"移动到收件箱"},"Move to spam":{"Action":"归类到垃圾邮件","Hotkey description":"移动到垃圾箱"},"Move to trash":{"Action":"移入回收站","Hotkey description":"移到垃圾箱"},"Need help?":{"Action":"需要帮助吗？"},"Need more users?":{"Action":"你需要更多的用户？"},"Never show":{"Action":"不再显示"},"Next":{"Action":"下一步","Filter message":"下一步"},"Next tip":{"Action":"下一个提示"},"No":{"Action":"不","Action to not set PGP encryption on import contact":"否","Confirm text":"否","Option":"否","Search action filter":"否","Use unencrypted subject as subject":"否"},"Not spam":{"Action":"不是垃圾邮件"},"OK":{"Action":"好的"},"Ok":{"Action":"确定"},"Ordered list":{"Action":"有序列表"},"Organization":{"Action":"组织机构","Title":"组织机构","VCard key name":"组织机构"},"Page number":{"Action":"页码"},"Pay":{"Action":"支付"},"Pay annually":{"Action":"按每年支付","Billing cycle for the dashboard":"年付"},"Popup":{"Action":"弹出窗口"},"Previous":{"Action":"上一步"},"Print":{"Action":"打印"},"Private":{"Action":"仅自己可见","Title":"私有","VCard key name":"私人"},"Private key":{"Action":"私钥"},"ProtonMail Shop":{"Action":"ProtonMail 商店"},"ProtonMail username to reset":{"Action":"ProtonMail 重置用户名"},"Public key":{"Action":"公钥","Placeholder":"公钥"},"Quote":{"Action":"引用"},"RE-SIGN":{"Action":"重新签名"},"Reactivate":{"Action":"重新激活"},"Reactivate keys":{"Action":"重新激活密钥"},"Refresh domain status":{"Action":"刷新域名状态"},"Reload ProtonMail":{"Action":"重新载入ProtonMail"},"Remove":{"Action":"删除","Tooltip":"删除"},"Remove Entry":{"Action":"删除项目"},"Remove selection":{"Action":"移除所选项"},"Reply":{"Action":"回复"},"Reply all":{"Action":"回复全部"},"Reply securely":{"Action":"安全回复"},"Report bug":{"Action":"反馈缺陷"},"Report phishing":{"Action":"举报欺诈邮件"},"Reset":{"Action":"重置"},"Reset Keys":{"Action":"重置密钥"},"Reset Password":{"Action":"重置密码","Info":"重置密码","Title":"重置密码"},"Reset code":{"Action":"重置密钥"},"Reset password":{"Action":"重置密码"},"Reset theme":{"Action":"主题初始化"},"Restore Keys":{"Action":"还原密钥"},"Restore administrator privileges":{"Action":"恢复管理员权限"},"Retry":{"Action":"重试"},"Revoke Admin":{"Action":"撤销管理员"},"Revoke all other sessions":{"Action":"撤销其他所有回话"},"Save":{"Action":"保存","Action autoresponder":"保存"},"Save order":{"Action":"保存订单"},"Saving":{"Action":"保存中","Info display in the composer footer":"保存中"},"Scan QR code":{"Action":"扫描二维码"},"Search":{"Action":"搜索","No results heading":"搜索","Title":"搜索"},"See contact details":{"Action":"查看联系人详情"},"Select All":{"Action":"全选"},"Select messages":{"Action":"选择消息"},"Send":{"Action":"发送​​"},"Send anyway":{"Action":"仍然发送"},"Send new code":{"Action":"发送新的验证码"},"Send receipt":{"Action":"发送账单"},"Sending":{"Action":"正在发送..."},"Set":{"Action":"设置","Add a new domain label":"设置","DMARC configuration status badge":"设置"},"Settings":{"Action":"设置","Title":"设置"},"Setup Account":{"Action":"账户设置"},"Show":{"Action":"显示:"},"Show all":{"Action":"全部显示"},"Show details":{"Action":"显示详情"},"Show non-trashed messages":{"Action":"显示所有不再垃圾箱的信息"},"Show read":{"Action":"只显示已读邮件"},"Show trashed messages":{"Action":"显示在垃圾箱的信息"},"Show unread":{"Action":"只显示未读邮件"},"Sign up":{"Action":"注册"},"Size: Large to small":{"Action":"大小：从大到小"},"Size: Small to large":{"Action":"大小：从小到大"},"Sort":{"Action":"排序"},"Sort alphabetically":{"Action":"按字母顺序排序"},"Submit":{"Action":"提交","Info":"提交"},"Switch to one-password mode":{"Action":"改为一次密码模式"},"Switch to two-password mode":{"Action":"启用双重验证"},"TRUST KEY":{"Action":"信任密钥"},"TRUST KEYS":{"Action":"信任密钥"},"Test notification":{"Action":"测试通知"},"Text options":{"Action":"文本选项"},"This message contains embedded images":{"Action":"这个邮件包含嵌入的图像"},"This message contains remote content":{"Action":"这个邮件包含远程内容"},"Trust Key":{"Action":"信任的密钥"},"Trust Public Keys":{"Action":"信任的公钥"},"Try again":{"Action":"重试。","Action to reload the current state":"重试"},"Tutorial":{"Action":"使用教学"},"Underline":{"Action":"下划线"},"Undo":{"Action":"撤消"},"Unlock":{"Action":"解锁​​​​"},"Unordered list":{"Action":"无序列表"},"Unsubscribe":{"Action":"取消订阅"},"Update":{"Action":"升级","Composer, add Link":"更新"},"Upgrade":{"Action":"升级","Title":"升级"},"Upgrade account":{"Action":"升级账户"},"Upgrade now":{"Action":"立即升级"},"Upgrade plan now":{"Action":"现在升级"},"Upgrade storage":{"Action":"购买存储空间"},"Upgrade your plan":{"Action":"升级你的计划"},"Upload key":{"Action":"更新密钥"},"Upload picture":{"Action":"上传图片","Label":"上传图片"},"Uploading":{"Action":"上传中"},"Use gift code":{"Action":"使用礼物码"},"User":{"Action":"用户","Label":"用户","Title":"用户"},"Verify":{"Action":"验证","Title":"验证"},"Verifying reset code":{"Action":"验证重置码"},"View Keyboard Shortcuts":{"Action":"查看键盘快捷键"},"View headers":{"Action":"查看标头"},"View rendered HTML":{"Action":"查看渲染后的HTML"},"View source code":{"Action":"查看源代码"},"What is this?":{"Action":"这是什么?"},"Wipe":{"Action":"清除"},"Yes":{"Action":"是","Action to not set PGP encryption on import contact":"是","Confirm text":"是","Option":"是","Search action filter":"是","Use encrypted subject as subject":"是"},"click here":{"Action":"请单击此处"},"complete setup":{"Action":"设置完成"},"top Up":{"Action":"充值"},"Filter labels":{"Action dropdowb labels":"筛选标签"},"Add ProtonVPN Basic":{"Action for the vpn columns":"添加 ProtonVPN 基本版"},"Add ProtonVPN Plus":{"Action for the vpn columns":"添加 ProtonVPN 高级版"},"ProtonVPN Basic Selected":{"Action for the vpn columns":"已选择ProtonVPN 基本版"},"ProtonVPN Plus Selected":{"Action for the vpn columns":"已选择ProtonVPN 高级版"},"Hide custom fields":{"Action in contact details":"隐藏自定义字段"},"Show custom fields":{"Action in contact details":"显示自定义字段"},"Revoke":{"Action in the active sessions table":"撤销"},"Retry now":{"Action notification error trying to connect to the API":"立即重试"},"Report problem":{"Action to report an error for the message":"报告问题"},"Add to contact group":{"Action toolbar":"归入联系人群组"},"Domain name":{"Add a domain":"域名"},"Default":{"Address state badge":"默认","Info":"默认","MIME type":"默认"},"Missing keys":{"Address state badge":"丢失密钥"},"Orphan":{"Address state badge":"孤立"},"Archive":{"App folder":"档案","Label":"归档","No results heading":"归档","Option for search panel":"存档","Title":"归档"},"Drafts":{"App folder":"草稿","No results heading":"草稿箱","Option for search panel":"草稿箱","Title":"草稿"},"Inbox":{"App folder":"收件箱","Label":"收件箱","No results heading":"收件箱","Option for search panel":"收件箱","Title":"收件箱"},"Sent":{"App folder":"已发送","Label":"已发送","Message label":"已发送","No results heading":"已发送","Option for search panel":"已发送","Title":"已发送"},"Spam":{"App folder":"垃圾邮件","Label":"垃圾邮件","No results heading":"垃圾箱","Option for search panel":"垃圾箱","Title":"垃圾邮件"},"Trash":{"App folder":"垃圾箱","Label":"垃圾箱","No results heading":"回收站","Option for search panel":"垃圾箱","Title":"垃圾箱"},"The selected message has an encrypted subject.\n                ProtonMail does not support sending an encrypted subject.\n                Do you want to use \"{{ encryptedSubject }}\" instead of the original unencrypted subject\n                 \"{{ Subject }}\"?":{"Ask user to use encrypted subject":"选定的邮件有一个加密文件。\n        Protonmail不支持发送加密文件。\n        您想用{{ encryptedSubject }} 来取代原有的未加密文件\n        {{ Subject }} 吗？"},"Sender verification failed":{"Attachment modifier tooltip":"发送方验证失败","Message encryption status":"发送方验证失败"},"Sender verification passed":{"Attachment modifier tooltip":"发送方验证通过"},"Unencrypted PGP/Inline attachment":{"Attachment modifier tooltip":"未加密的 PGP/内嵌 附件"},"Auto-reply is active each month between the selected start and end time.":{"Auto-reply duration description":"自动回复在每个月选定的开始和结束时间启用"},"Auto-reply is active each week between the selected start and end time.":{"Auto-reply duration description":"自动回复在每个星期的开始和结束时间启用"},"Auto-reply is active from the start time to the end time.":{"Auto-reply duration description":"自动回复在设定的开始和结束时间启用"},"Auto-reply is active until you turn it off.":{"Auto-reply duration description":"自动回复在您停用前一直启用"},"Auto-reply is always active on the days of the week you select, between the selected hours.":{"Auto-reply duration description":"自动回复在您选定的那一周的选定时间一直启用"},"The auto reply message cannot be empty.":{"Autoresponder empty":"自动回复的信息不能为空"},"Back to mail":{"Back button in the contact sidebar":"返回邮箱"},"Current session":{"Badge in the active sessions table":"当前会话"},"2-year plan":{"Billing cycle for the dashboard":"两年计划","Title":"订购两年"},"Pay monthly":{"Billing cycle for the dashboard":"月付"},"Amount BTC":{"Bitcoin donation":"BTC 金额"},"BTC address":{"Bitcoin donation":"BTC 地址"},"After making your Bitcoin payment, please follow <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/paying-with-bitcoin\" target=\"_blank\">the instructions here</a> to upgrade":{"Bitcoin notice":"在您用比特币支付后，请按照<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/paying-with-bitcoin\" target=\"_blank\">这里的指示</a>来升级"},"Bitcoin transactions can take some time to be confirmed (up to 24 hours). Once confirmed, we will add credits to your account. After transaction confirmation, you can pay your invoice with the credits.":{"Bitcoin notice":"比特币转账需要一段时间来确认交易最 (最多24小时)。确认之后，我们会向您的账户内打入充值点。在交易确认之后，您可以用交易点来支付您的账单。"},"Amount below minimum. ({{ ::validator.amountMin / 100 }} {{::currency}})":{"Bitcoin validation error":"额度不足。 ({{ ::validator.amountMin / 100 }} {{::currency}})"},"Setting to 'Include Moved' means that sent / drafts messages that have been moved to other folders will continue to appear in the Sent/Drafts folder.":{"Bubbule info in appearance sent and drafts folders":"设置为“包括已经被移动的”表示那些已经被移动到其他文件夹的已发送邮件或草稿邮件将继续显示在已发送文件夹或草稿文件夹中。"},"Bug reported":{"Bug report successfully":"报告Bug"},"+ Add ProtonVPN":{"Button":"+ 添加 ProtonVPN"},"Set Primary":{"Button":"设为主要"},"Switch to Free":{"Button to select plan on the dashboard":"切换到免费"},"Switch to Plus":{"Button to select plan on the dashboard":"切换到 『Plus』"},"Switch to Professional":{"Button to select plan on the dashboard":"切换到专业版"},"Update Free":{"Button to select plan on the dashboard":"免费版续期"},"Update Plus":{"Button to select plan on the dashboard":"高级版续期"},"Update Professional":{"Button to select plan on the dashboard":"专业版续期"},"Update Visionary":{"Button to select plan on the dashboard":"尊享版续期"},"Upgrade to Plus":{"Button to select plan on the dashboard":"升级到Plus"},"Upgrade to Professional":{"Button to select plan on the dashboard":"升级到专家级"},"Upgrade to Visionary":{"Button to select plan on the dashboard":"升级到尊享版"},"Import cancelled. Rolling back.":{"Cancelled during importation":"导入已被取消。回滚。"},"Logs cleared":{"Clear user's logs (security)":"日志已清除"},"Remove label":{"Command palette action":"删除标签"},"Attachments are limited to {{number}} MB.":{"Composer":"附件被限制为 {{number}} MB."},"Attachments are limited to {{number}} MBB. Total attached would be: {{total}} MB.":{"Composer":"附件被限制为 {{number}} MBB。全部的附件将是 {{total}} MB."},"Empty attachment":{"Composer":"空的附件"},"Maximum number of attachments (10) exceeded.":{"Composer":"超过了最多10个附件"},"Messages are limited to {{number}} attachments":{"Composer":"信息被限制为{{number}} 个附件"},"Normal":{"Composer Mode":"普通"},"Plain Text":{"Composer Mode":"纯文本","MIME type":"纯文本"},"Attachments":{"Composer Tooltip":"附件","Title":"附件","Tooltip":"附件"},"inline image":{"Composer Tooltip":"内嵌图像"},"Insert images":{"Composer, Attachment":"插入图像"},"No images detected":{"Composer, Attachment":"没有检测到图片"},"as attachment":{"Composer, Attachment":"以附件形式"},"inline":{"Composer, Attachment":"內嵌"},"or":{"Composer, Attachment":"或","Filter modal value OR value":"或","You can Add contact or Import contacts":"或"},"Add file":{"Composer, add File":"添加文件"},"Error loading image":{"Composer, add File":"加载图像时出错"},"If your URL is correct, you'll see an image preview here. Large images may take a few minutes to\n                    appear.":{"Composer, add File":"如果你的 URL 正确，你将可以在这里看到图片预览。大图片可能需要几分钟                    才能出现。"},"Image URL":{"Composer, add File":"图像 URL","Placeholder":"图像 URL"},"Image preview":{"Composer, add File":"图片预览"},"Insert":{"Composer, add File":"插入","Composer, add Link":"插入"},"Loading image":{"Composer, add File":"加载图像中"},"Web address":{"Composer, add File":"网址","Composer, add Link":"网址"},"Add a phone number":{"Composer, add Link":"添加电话号码"},"Add a web address":{"Composer, add Link":"添加网页地址"},"Add an email address":{"Composer, add Link":"添加一个新的邮箱地址"},"Edit link":{"Composer, add Link":"编辑链接"},"Email address":{"Composer, add Link":"电子邮箱地址","Placeholder":"电子邮件地址","bug report modal label":"电子邮件地址"},"In the first box, put the link/email/phone number the text\n        should go to. In the second box, put the text you want to appear.":{"Composer, add Link":"在第一个空位中填入 链接、邮箱或手机号码         。在第二个空位中填入你想出现的文字。"},"Link URL":{"Composer, add Link":"链接 URL"},"Link label":{"Composer, add Link":"链接标签"},"Phone number":{"Composer, add Link":"手机号码","Placeholder":"电话号码"},"Text to display":{"Composer, add Link":"要现实的文字"},"To what URL should this link go?":{"Composer, add Link":"这个链接要指向哪个 URL？"},"To what email address should this link?":{"Composer, add Link":"这个链接要指向哪个电子邮箱？"},"To what phone number should this link?":{"Composer, add Link":"这个链接要指向哪个手机号？"},"URL link":{"Composer, add Link":"URL 链接"},"{{$count}} image detected":{"Composer, message drag and drop images":"检测到{{$count}} 个图片"},"begins with":{"Condition for custom filter":"开始于"},"contains":{"Condition for custom filter":"包含"},"does not begin with":{"Condition for custom filter":"开始不是"},"does not contain":{"Condition for custom filter":"不包括"},"does not end with":{"Condition for custom filter":"结尾不是"},"does not match":{"Condition for custom filter":"不匹配"},"ends with":{"Condition for custom filter":"结束于"},"is exactly":{"Condition for custom filter":"等于"},"is not":{"Condition for custom filter":"不是"},"matches":{"Condition for custom filter":"匹配"},"Are you sure you want to import a private key? Importing an insecurely generated or leaked private key can harm the security of your emails.":{"Confirm message":"您确定要导入私钥吗？ 导入不安全生成或泄露的私钥可能会损害电子邮件的安全性。"},"By cancelling, you will loose all your changes. Do you want to cancel anyway?":{"Confirm message":"取消，你将丢失所有的更改。你想取消吗？"},"Deleting your keys is irreversible.\n        To be able to access any message encrypted with this key, you might want to make a back up of this key for later use.\n        Do you want to export this key?":{"Confirm message":"删除密钥是不可逆的。\n        为了能够访问用这个密钥加密的任何消息，您可能需要备份该密钥以便以后使用。\n        是否要导出此密钥？"},"This feature is intended for advanced users only!\n        After deleting this key, you will not be able to decrypt any message that is encrypted with this key.\n        It may lead to data loss. Are you sure you want to continue?":{"Confirm message":"此功能仅适用于高级用户！\n        删除此密钥后，您将无法解密使用此密钥加密的任何邮件。\n        它可能会导致数据丢失。 你确定你要继续吗？"},"This key has not been activated. It is only possible to export the public key. Do you want to export the public key?":{"Confirm message":"此密钥尚未激活。 只能导出公钥。 要导出公钥吗？"},"Warning":{"Confirm message":"警告","Title":"警告"},"discard":{"Confirm message":"丢弃"},"save":{"Confirm message":"保存"},"Automatic sign outgoing messages?":{"Confirm modal title":"对发出的信息自动签名？"},"Download Public Key":{"Confirm modal title":"下载公钥"},"Import private key":{"Confirm modal title":"导入私钥"},"Preview Contact":{"Contact":"预览联系人"},"Filter groups":{"Contact group dropdown placeholder":"筛选群组"},"Add image":{"Contact modal title":"添加图片"},"Edit contact":{"Contact modal title":"编辑联系人","Tooltip":"编辑联系人"},"Clear image":{"Contact photo action":"清除图像"},"Edit image":{"Contact photo action":"编辑图像"},"Load remote image":{"Contact photo action":"加载远程图像"},"Image blocked":{"Contact photo icon":"图像已被屏蔽"},"Coupon":{"Context":"优惠券","Payment form input label":"优惠券","Title":"优惠券"},"Gift code":{"Context":"赠品代码","Label":"礼品卡密","Title":"礼品卡密"},"Coupon code accepted":{"Coupon code request":"优惠券号码被接受"},"Add a credit card.":{"Credit card modal":"添加信用卡。"},"Update your credit card information.":{"Credit card modal":"更新您的信用卡信息"},"1 user":{"Custom pro plan dashboard":"{{$count}} 个用户"},"{{value}} GB storage":{"Custom pro plan dashboard":"{{value}} GB 储存空间"},"{{value}} addresses":{"Custom pro plan dashboard":"{{value}} 个地址"},"Not set":{"DKIM configuration status badge":"未设置","DMARC configuration status badge":"未设置","MX configuration status badge":"未设置","SPF configuration status badge":"未设置","configuration status badge":"未设置"},"Not set properly":{"DKIM configuration status badge":"没被正确设置","MX configuration status badge":"未被正确设置"},"Off":{"DKIM configuration status badge":"关闭"},"On":{"DKIM configuration status badge":"开启"},"Optional":{"DMARC configuration status badge":"选项"},"advanced":{"DMARC configuration status badge":"高级"},"Address Verification with Trusted Keys is enabled for this address.\n        To be able to send to this address, first trust public keys that can be used for sending.":{"Danger":"为此地址启用具有受信任密钥的地址验证。\n        为了能够发送到此地址, 你需要首先信任可用于发送的公钥。"},"This address is disabled. To be able to send to this address, the owner must first enable the address.":{"Danger":"此地址已被停用。待其所有者启用此地址后才能向其发送邮件。"},"Current Plan":{"Dashboard free plan title":"当前套餐","Dashboard plan title":"当前套餐"},"Info":{"Dashboard plan button":"信息"},"Add additional addresses to your account like <u>username2@protonmail.com</u>":{"Dashboard plan detail":"向您的帐户添加额外的地址, 如 <u>username2@protonmail.com</u>"},"Allows you to host emails for your own domain(s) at ProtonMail, e.g. <u>john.smith@example.com</u>":{"Dashboard plan detail":"允许您在 ProtonMail 中使用自己的域名，如 <u>john.smith@example.com</u>"},"Click INFO to view total number of addresses for your plan":{"Dashboard plan detail":"单击 \"信息\" 查看套餐内的总地址数"},"1 Address":{"Dashboard plan information":"1 个邮箱地址"},"1 User":{"Dashboard plan information":"1 个用户","dashboard options select":"{{$count}} 个用户"},"10 Custom Domains":{"Dashboard plan information":"10 个自定义域名"},"1000 Messages per day":{"Dashboard plan information":"每天 1000 条邮件"},"150 Messages per day":{"Dashboard plan information":"每天 150 条邮件"},"20 GB Storage":{"Dashboard plan information":"20 GB 储存空间"},"200 Folders / 200 Labels":{"Dashboard plan information":"200 个文件夹 / 200 个标签"},"3 Folders / 3 Labels":{"Dashboard plan information":"3 个文件夹 / 3 个标签"},"5 Addresses / User":{"Dashboard plan information":"5 地址/用户"},"5 GB Storage / User":{"Dashboard plan information":"每个用户 5 GB 空间"},"50 Addresses":{"Dashboard plan information":"50 个地址"},"500 MB Storage":{"Dashboard plan information":"500 MB 存储"},"6 Users":{"Dashboard plan information":"6 个用户"},"Autoresponder":{"Dashboard plan information":"自动回复"},"Catch-all email":{"Dashboard plan information":"根域名邮箱"},"Custom Domains":{"Dashboard plan information":"自定义域名"},"Custom Filters":{"Dashboard plan information":"自定义过滤规则","Title":"自定义过滤器"},"Limited Support":{"Dashboard plan information":"有限的支持"},"Multi-User Support":{"Dashboard plan information":"多用户支持","Title":"多用户支持"},"Priority Support":{"Dashboard plan information":"优先支持"},"ProtonVPN Visionary included":{"Dashboard plan information":"ProtonVPN Visionary 已包含在内"},"Support":{"Dashboard plan information":"支持","Plan feature":"支持"},"Unlimited Folders / Labels":{"Dashboard plan information":"无限的文件夹/标签"},"Unlimited sending":{"Dashboard plan information":"收发邮件不限量","Plan feature":"不设发送量限制"},"FREE":{"Dashboard plan type":"免费"},"Paste your CSS code here (limited to 200,000 characters)":{"Dashboard, custom theme input":"在此处粘贴 CSS 代码 (限制为 20,0000 个字符)"},"Logging preference updated":{"Dashboard/security":"记录首选项已更新"},"10th of the month":{"Day of the month select value":"每月十号"},"11th of the month":{"Day of the month select value":"每月十一号"},"12th of the month":{"Day of the month select value":"每月十二号"},"13th of the month":{"Day of the month select value":"每月十三号"},"14th of the month":{"Day of the month select value":"每月十四号"},"15th of the month":{"Day of the month select value":"每月 15 日"},"16th of the month":{"Day of the month select value":"每月 16 日"},"17th of the month":{"Day of the month select value":"每月 17 日"},"18th of the month":{"Day of the month select value":"每月 18 日"},"19th of the month":{"Day of the month select value":"每月 19 日"},"1st of the month":{"Day of the month select value":"每月 1 日"},"20th of the month":{"Day of the month select value":"每月 20 日"},"21st of the month":{"Day of the month select value":"每月 21 日"},"22nd of the month":{"Day of the month select value":"每月 22 日"},"23rd of the month":{"Day of the month select value":"每月 23 日"},"24th of the month":{"Day of the month select value":"每月 24 日"},"25th of the month":{"Day of the month select value":"每月 25 日"},"26th of the month":{"Day of the month select value":"每月 26 日"},"27th of the month":{"Day of the month select value":"每月 27 日"},"28th of the month":{"Day of the month select value":"每月 28 日"},"29th of the month":{"Day of the month select value":"每月 29 日"},"2nd of the month":{"Day of the month select value":"每月 2 日"},"30th of the month":{"Day of the month select value":"每月 30 日"},"31st of the month":{"Day of the month select value":"这个月31号"},"3rd of the month":{"Day of the month select value":"这个月3号"},"4th of the month":{"Day of the month select value":"这个月4号"},"5th of the month":{"Day of the month select value":"这个月5号"},"6th of the month":{"Day of the month select value":"这个月6号"},"7th of the month":{"Day of the month select value":"这个月7号"},"8th of the month":{"Day of the month select value":"这个月8号"},"9th of the month":{"Day of the month select value":"每个月 9 日"},"<div>I'm out of the office with limited access to my email.</div>":{"Default autoresponder message without signature (no regards, etcetera)":"<div>您好,我现在有事不在,（下班期间）一会再和您联系，邮件可能无法回复及时。</div>"},"Unknown":{"Default display name vcard":"未知"},"Use Global Default":{"Default encryption scheme":"使用全局默认"},"Use global default":{"Default encryption scheme":"使用全局默认值"},"Error with the request":{"Default error for the contact modal":"请求出错"},"Confirm":{"Default text for the confirm button in the confirm modal":"确认","Title":"确认"},"Days":{"Delay":"天","Label":"天"},"Hours":{"Delay":"小时"},"Minutes":{"Delay":"分钟"},"Seconds":{"Delay":"秒"},"Weeks":{"Delay":"周"},"month":{"Delay":"月","Info":"月"},"Delete All":{"Delete all contacts button in the sidebar":"全部删除"},"Two-factor authentication disabled":{"Disable 2FA":"双重身份认证已被禁用"},"(discount shown at checkout)":{"Discount displayed in the dashboard":"（优惠将于结帐时显示）"},"Get 20% off when you get both ProtonMail and ProtonVPN":{"Discount displayed in the dashboard":"同时定购 ProtonMail 与 ProtonVPN 还可享八折优惠"},"Check your DNS settings.":{"Domain status":"请检查您的 DNS 设置。"},"Use your own domain with ProtonMail and use your own email address, e.g. yourname@yourdomain.com. To enable this feature, <a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">upgrade to ProtonMail Plus</a>.":{"Domains":"使用您自己的域与 ProtonMail 和使用您自己的电子邮件地址, 如 yourname@yourdomain.com yourname@yourdomain。要启用此功能, <a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">将升级到 ProtonMail Plus</a>。"},"Addresses must be disabled before they can be deleted. Addresses can only be deleted if all messages associated with that address are deleted.":{"Domains information":"地址需要先停用再删除。删除与之关联的所有邮件之后才能删除地址。"},"You have reached your custom domain limit. <a ui-sref=\"secured.dashboard\">Click here</a> to upgrade your plan to add more.":{"Domains information":"您已达到自定义域限制。 <a ui-sref=\"secured.dashboard\">单击此处</a> 升级计划以添加更多。"},"Your support is essential to keeping ProtonMail running. Thank you for supporting internet privacy!":{"Donation modal":"您的支持对于 ProtonMail 至关重要。感谢您支持互联网隐私保护！"},"You have successfully unsubscribed":{"Downgrade account":"您已成功取消订阅"},"Download all":{"Download attachments":"下载全部"},"Fixed duration":{"Duration/repetition of autoresponder":"固定时长"},"Permanent":{"Duration/repetition of autoresponder":"永久的"},"Repeat daily":{"Duration/repetition of autoresponder":"每日重复"},"Repeat monthly":{"Duration/repetition of autoresponder":"每月重复"},"Repeat weekly":{"Duration/repetition of autoresponder":"每周重复"},"All available keys are trusted":{"Empty table message":"所有可用密钥均受信任"},"Encrypted Headers":{"Encrypted Headers filename":"加密文件头"},"<strong>Incompatible browser detected</strong><br>Unfortunately your browser is outdated and not compatible with ProtonMail.<br>Please use the latest version of Safari, Firefox, Chrome, or Edge.<br>As a temporary workaround, you could try using an older version of ProtonMail <a href=\"https://old.protonmail.com\">here</a>.":{"Error":"<strong>检测到不兼容的浏览器</strong><br>很遗憾，您的浏览器太旧且与ProtonMail不兼容 <br>请使用最新版本的Safari，Firefox，Chrome或Edge。 <br>作为临时解决方法，您可以<a href=\"https://old.protonmail.com\">点击这里</a>使用旧版本的ProtonMail。"},"A group with this name already exists.":{"Error":"此群组名已被使用。"},"A line contains too many characters (limit: 40)":{"Error":"一行包含太多字符 (限制:40)"},"Account access restricted due to unpaid invoices. Please contact your administrator.":{"Error":"由于有未支付的账单，账户已受限。请联系您的管理员。"},"Add a description to help us improve ProtonMail":{"Error":"请详细描述问题，帮助我们改进 ProtonMail"},"Address already associated to a user":{"Error":"已与用户关联的地址"},"Administrator privileges must be activated":{"Error":"必须激活管理员权限"},"All storage space has been allocated. Please reduce storage allocated to other users.":{"Error":"已分配所有存储空间。请减少分配给其他用户的存储空间。"},"An error occured while trying to create your account. To see common problems and solutions":{"Error":"尝试创建帐户时出错。查看常见问题和解决方案"},"Are you sure your email address is correct ?":{"Error":"您确定您的电子邮件地址正确吗？"},"Cannot convert the file":{"Error":"无法转换文件"},"Cannot decrypt organization key":{"Error":"无法解密组织密钥"},"Cannot generate a zip of your attachments.":{"Error":"无法压缩您的附件。"},"Cannot read private key":{"Error":"无法读取私钥"},"Contact does not contain email address":{"Error":"联系人不包含电子邮件地址"},"Contact your organization’s administrator to resolve this.":{"Error":"请与组织的管理员联系以解决此事。"},"Cookies are disabled.\nPlease activate it and then reload the page.\n<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/enabling-cookies/\" target=\"_blank\">More information here</a>.":{"Error":"Cookies 已被禁用。\n请激活它, 然后重新加载该页。\n<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/enabling-cookies/\" target=\"_blank\">更多信息在这里</a>。"},"Could not connect to server.":{"Error":"无法连接到服务器"},"Decryption error":{"Error":"解密失败","Info":"解密失败"},"Decryption of this message's encryption content failed.":{"Error":"解密此邮件的加密内容失败。"},"Download requires a newer browser.":{"Error":"需要下载一个较新的浏览器。"},"Due to credit card processing fees, we cannot accept donations smaller than 2.":{"Error":"由于信用卡手续费, 我们不能接受小于2的捐款。"},"Error":{"Error":"错误","Title":"错误"},"Error activating organization keys":{"Error":"组织的激活密钥错误"},"Error connecting to PayPal.":{"Error":"连接到 PayPal 时出错。"},"Error encrypting message":{"Error":"加密邮件时出错"},"Error reactivating key. Please try again":{"Error":"重新激活密钥错误。请重试"},"Error restoring organization keys":{"Error":"恢复组织密钥出错"},"Error while adding the public key to the contacts":{"Error":"向联系人添加公钥时出错"},"Error while copying":{"Error":"复制出错。"},"Failed to encrypt attachment. Please try again.":{"Error":"未能加密附件。请重试。"},"Failed to get key information for {{emails}}. Removing from recipient list. Please try again.":{"Error":"未能获取 {{emails}} 的密钥信息。从收件人列表中删除。请重试。"},"Failed to reactivate key":{"Error":"无法重新激活密钥"},"Field required":{"Error":"必填字段"},"ICS parsing error:":{"Error":"ICS 分析错误:"},"IMPORTANT: Do not close or navigate away from this page. You will need to enter the reset code into the field below once you receive it.":{"Error":"注意：请勿关闭或离开此页面。你需要输入重置代码一旦你收到它。"},"IMPORTANT: Downloading your private keys and sending them over or storing them on insecure media can jeopardise the security of your account!":{"Error":"注意：下载并通过不安全的渠道传输或存储私钥会危及您的帐户安全！"},"Image upload failed":{"Error":"图像上传失败"},"Incorrect decryption password":{"Error":"解密密码错误"},"Invalid CVC":{"Error":"无效的 CVC"},"Invalid VPN quota":{"Error":"无效的 VPN 配额"},"Invalid address":{"Error":"无效的地址"},"Invalid card number":{"Error":"卡号无效"},"Invalid coupon code":{"Error":"无效的优惠券号码。"},"Invalid email":{"Error":"电子邮件无效"},"Invalid expiration time.":{"Error":"无效的到期日期"},"Invalid file type":{"Error":"无效的文件类型"},"Invalid form":{"Error":"无效的表单"},"Invalid gift code":{"Error":"无效的礼品代码"},"Invalid invite link":{"Error":"无效的邀请链接"},"Invalid name":{"Error":"无效的名称"},"Invalid name. Forbidden char. ex:":{"Error":"无效的名称。或者被禁止的字符 ex:"},"Invalid number":{"Error":"无效的号码"},"Invalid password":{"Error":"无效的密码"},"Invalid recovery email":{"Error":"无效的密保邮箱"},"Invalid storage quota":{"Error":"无效的储存配额"},"Invoice text has too many lines (limit: 5)":{"Error":"发票文本的行数太多 (限制: 5)"},"Message passwords do not match.":{"Error":"邮件解密密码不匹配。"},"Name exceeds maximum length":{"Error":"名称超过最大长度"},"Name required.":{"Error":"需要填写名称。"},"No Internet connection found.":{"Error":"没有网络连接。"},"No address with keys available to compose a message.":{"Error":"没有可用于撰写邮件的密钥。"},"No email address found.":{"Error":"未找到邮箱地址。"},"No files were selected":{"Error":"没有选定的文件"},"No keys to update":{"Error":"没有要更新的密钥"},"Non-integer API version requested.":{"Error":"请求的 API 版本非整数。"},"Not a valid URL":{"Error":"无效的 URL"},"Organization keys already active":{"Error":"组织秘钥已被激活"},"Organization keys change successful":{"Error":"组织密钥更改成功"},"Password incorrect. Please try again":{"Error":"密码不正确。请再试一次"},"Passwords do not match":{"Error":"密码不匹配"},"Permission denied, administrator privileges have been restricted.":{"Error":"权限被拒绝, 管理员权限受到限制。"},"Please <a href=\"/dashboard\">upgrade</a> to a paid account to use this feature":{"Error":"请<a href=\"/dashboard\">升级</a> 到付费帐户以使用此功能"},"Please enter a password for this email.":{"Error":"请输入此电子邮件的密码。"},"Please enter at least one recipient.":{"Error":"请至少输入一个收件人。"},"Please enter your two-factor passcode":{"Error":"请输入您的双因素认证密码"},"Primary key for address {{email}} cannot be decrypted. You will not be able to read or write any email from this address":{"Error":"无法解密地址 {{email}} 的密钥。您将无法从该地址读取或写入任何电子邮件"},"ProtonMail cannot be reached right now, please try again later.":{"Error":"ProtonMail 目前无法连接, 请稍后再试。"},"Recovery email invalid":{"Error":"密保电子邮件无效"},"Request timed out, please try again.":{"Error":"请求超时，请重试","Title":"请求超时，请重试"},"Reset code is required":{"Error":"需要重置代码"},"Sending messages from @pm.me address is a paid feature. Your message will be sent from your default address {{email}}":{"Error":"从 @pm.me 发送消息是付费功能。您的邮件将从您的默认地址 {{email}} 中发送"},"Setup failed":{"Error":"设置失败"},"Sign up failed":{"Error":"注册失败"},"Some email addresses are invalid":{"Error":"部分电子邮箱地址无效"},"Something went wrong":{"Error":"发生了一些错误"},"Something went wrong during address creation":{"Error":"在创建地址时发生了错误"},"Sorry, this message does not exist or has already expired":{"Error":"对不起, 此邮件不存在或已过期"},"Text or pattern already included":{"Error":"文本或模式已包括"},"Thank you for your willingness to donate. The maximum we can accept in single donations is 999 999 at this moment. Thank you":{"Error":"谢谢你愿意捐赠。目前我们可以接受的最大的一次捐款是 999 999 。谢谢"},"The ProtonMail API is offline:":{"Error":"ProtonMail API 当前处于断线状态"},"The attachment will be downloaded but it will still be encrypted.":{"Error":"附件将被下载, 但仍将被加密。"},"The code is too long, max 8 characters":{"Error":"代码太长, 最多 8 个字符"},"The code must contain at least 6\n                characters":{"Error":"代码至少应有 6 个字符"},"The contact does not exist":{"Error":"联系人不存在"},"The email address is invalid":{"Error":"邮件地址不可用"},"The email body is not a valid MIME message.":{"Error":"电子邮件正文不是有效的 MIME 消息。"},"The following addresses are not valid: {{emails}}":{"Error":"下列地址无效：{{emails}}"},"The maximum expiration is 4 weeks.":{"Error":"最大有效期为4周。"},"The maximum length of the message body is 16,000,000 characters.":{"Error":"消息正文的最大长度为 1600 万个字符。"},"The maximum length of the subject is {{size}}.":{"Error":"主题的最大长度为 {{size}}。"},"The maximum number ({{total}}) of Recipients is {{limit}}.":{"Error":"收件人的最大数量 ({{total}}) 为 {{limit}}。"},"The request failed":{"Error":"请求失败"},"Unable to log you in. Please try again later.":{"Error":"无法登录，请稍后重试。"},"Unable to send the message.":{"Error":"无法发送邮件。"},"Unable to upload file. Please try again":{"Error":"无法上传文件。请重试"},"Unsupported API version.":{"Error":"不支持的 API 版本。"},"Unsupported auth version":{"Error":"不支持的验证版本"},"Unsupported key":{"Error":"不支持的密钥"},"Upgrade to a paid plan to send from your {{email}} address":{"Error":"从 {{email}} 地址升级到付费计划"},"Username required":{"Error":"需要用户名"},"Verification did not succeed, please try again in an hour.":{"Error":"验证未成功，请在一个小时内重试。"},"Wait for attachment to finish uploading or cancel upload.":{"Error":"请等待附件完成上载或取消上载。"},"We do not support embedded SVG files inside the signature":{"Error":"我们不支持在签名中嵌入 SVG 文件"},"Wrong verification code. Please make sure you copied the verification code correctly and try again. It can take up to 24 hours for changes to take effect.":{"Error":"错误的验证码。请确保正确复制了验证码并重试。更改生效可能需要24小时。"},"You are doing this too much, please try again later":{"Error":"尝试次数过多, 请稍后再试。"},"You are in Private Mode or have Session Storage disabled.\nPlease deactivate Private Mode and then reload the page.\n<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/enabling-cookies/\" target=\"_blank\">More information here</a>.":{"Error":"您正在处于隐身模式或禁用会话存储。\n请停用隐身模式, 然后重新加载该页。\n<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/enabling-cookies/\" target=\"_blank\">更多信息在这里</a>。"},"You are using an outdated version of ProtonMail, please refresh the page.":{"Error":"您使用的是过期版本的 ProtonMail, 请刷新页面。"},"You can generate your keys here":{"Error":"您可以在这里生成您的密钥"},"You did not provide a file.":{"Error":"您没有提供附件"},"You don't have a group with such a name.":{"Error":"此群组不存在。"},"You have enabled Address Verification with Trusted Keys for {{ emails }}, but no active encryption keys have been Trusted.\n                 You must Trust the primary key in order to send a message to this address.":{"Error":"您已启用 {{ emails }}的受信任密钥的地址验证, 但未信任任何活动的加密密钥。\n                 必须信任主秘钥才能将消息发送到此地址。"},"You have reached the max recipients (25) per message":{"Error":"每封邮件最多只能有 25 个收件人"},"You have reached the max recipients ({{limit}}) per message":{"Error":"您已达到邮件最大收件（{{limit}})限制"},"You have used all addresses in your plan. Please upgrade your plan to add a new address":{"Error":"您已使用了您套餐中的所有地址。请升级您的套餐以增加新的地址"},"You have used all addresses in your plan. Please upgrade your plan to add a new address.":{"Error":"您已使用了您套餐中的所有地址。请升级您的套餐以增加新的地址。"},"You have used all users in your plan. Please upgrade your plan to add a new user.":{"Error":"您已使用了您套餐中的所有用户。请升级您的套餐以增加新的用户。"},"You have {{total}} recipients. The maximum number is {{limit}}.":{"Error":"您指定了 {{total}} 个收件人，但最多只能有 {{limit}} 个。"},"You must privatize all sub-accounts before generating new organization keys":{"Error":"在生成新的组织密钥之前, 必须将所有子帐户私有化"},"You must set a name":{"Error":"您必须设置一个名称"},"You must set an email":{"Error":"请填写您的电子邮箱"},"Your account currently has an overdue invoice. Please pay all unpaid invoices.":{"Error":"您的账号目前有过期的账单。请支付所有未付款的账单。","Info":"您的账号目前有过期的账单。请支付所有未付款的账单。"},"Your browser lacks features needed to download encrypted attachments directly.":{"Error":"您的浏览器缺少直接下载加密附件所需的功能。"},"{{n}} keys failed to decrypt due to an incorrect password":{"Error":"由于密码不正确，{{n}} 密钥无法解密"},"{{n}} keys failed to reactivate":{"Error":"无法重新激活{{n}} 个密钥"},"{{username}} is your username. To create {{email}}, please go to Settings -> pm.me":{"Error":"{{username}}是你的用户名。要创建{{email}}，请到设置->pm.me"},"This form is invalid":{"Error displays when the user try to leave an unsaved and invalid contact details":"此表格无效"},"Import failed. Please check the import file or try again.":{"Error during importation":"导入失败，请检查导入文件或重试。"},"Please enter a valid date and time.":{"Error input":"请输入有效的日期和时间。"},"Please enter a valid date.":{"Error input":"请输入有效日期。"},"Please enter a valid day in the month and time.":{"Error input":"请在月份和时间中输入有效的日期。"},"Please enter a valid day in the month.":{"Error input":"请输入一个有效日期。"},"Please enter a valid day in the week and time.":{"Error input":"请在周和时间中输入有效的日期。"},"Please enter a valid day in the week.":{"Error input":"请输入一周中的有效日期。"},"Please enter a valid time.":{"Error input":"请输入有效时间。"},"Invalid folder name":{"Error label modal":"无效的文件夹名称"},"Invalid label name":{"Error label modal":"标签名称无效"},"Invalid private key file.":{"Error message":"无效的私钥文件。"},"Uploaded key doesn't match selected key.":{"Error message":"上传的密钥与所选的密钥不匹配。"},"{{keys}} is not a valid PGP key.":{"Error message":"{{keys}} 不是有效的 PGP 密钥。"},"Cannot unsubscribe with {{email}}, please upgrade to a paid plan or enable the address":{"Error message when unsubscribing to mail list":"无法对 {{email}} 进行退订，请先升级到付费账户或启用该地址"},"No image selected":{"Error notification in the bug report modal when the user upload file":"未选择图像"},"Invalid email address or password":{"Error reported when the delete account form is invalid":"无效的电子邮件地址或密码"},"Thomas Anderson":{"Example user":"托马斯安德森"},"thomas.anderson":{"Example user":"thomas.anderson"},"ex: Thomas Anderson":{"Exemple name for the user":"前任: 托马斯·安德森"},"<span class=\"filterButton-label-text\">Attachments</span>\n                    <custom-checkbox class=\"filterButton-checkbox\" data-custom-ng-model=\"model.attachments\"></custom-checkbox>":{"Filter message":"<span class=\"filterButton-label-text\">附件</span>\n                    <custom-checkbox class=\"filterButton-checkbox\" data-custom-ng-model=\"model.attachments\"></custom-checkbox>"},"Filter on:":{"Filter message":"过滤范围"},"Recipient":{"Filter message":"收件人","Title":"收件人"},"Sender":{"Filter message":"发件人","Title":"发件人"},"Subject":{"Filter message":"主题","Placeholder":"主题","Title":"主题"},"If":{"Filter modal condition":"如果"},"Text or pattern":{"Filter modal condition":"文字图案"},"Apply labels":{"Filter modal label":"应用标签"},"Mark as":{"Filter modal label":"标记为"},"Send auto reply":{"Filter modal label":"添加自动回复"},"AND":{"Filter modal operators":"和"},"OR":{"Filter modal operators":"或"},"Select":{"Filter modal type":"选择"},"the attachments":{"Filter modal type":"附件"},"the recipient":{"Filter modal type":"收件人"},"the sender":{"Filter modal type":"发件人"},"the subject":{"Filter modal type":"主题"},"Spam Filter Added":{"Filters":"添加垃圾邮件过滤器"},"Spam Filter Deleted":{"Filters":"删除垃圾邮件过滤器"},"Spam Filter Updated":{"Filters":"更新垃圾邮件过滤器"},"<span class=\"value\">Arial</span>\n            <i class=\"fa fa-angle-down\"></i>":{"Font":"<span class=\"value\">Arial</span>\n            <i class=\"fa fa-angle-down\"></i>"},"<span class=\"value\">14</span>\n            <i class=\"fa fa-angle-down\"></i>":{"Font size":"<span class=\"value\">14</span>\n            <i class=\"fa fa-angle-down\"></i>"},"Key created for {{email}}":{"Generate key modal":"已建立 {{email}} 用的密码"},"Gift code accepted":{"Gift code request":"优惠券号码被接受"},"Email":{"Header":"邮件","Placeholder":"电子邮件","Title":"邮件","VCard key name":"邮箱"},"Name":{"Header":"姓名","Label":"名称","Placeholder":"姓名","Title":"姓名","VCard key name":"姓名"},"Public Key Information:":{"Header":"公开信息"},"To edit the signature(s) and reorder your addresses, <a ui-sref=\"secured.account\">go to account</a>":{"Help":"编辑签名并重新排序您的地址,<a ui-sref=\"secured.account\">转到</a>"},"You can drag and drop active addresses to order them. The top address is the default address.":{"Help":"您可以拖放地址来排序。最顶部的地址会成为默认地址。"},"You can drag and drop custom filter to order them.":{"Help":"你可以拖放自定义过滤器来排序。"},"Create a reply":{"Hotkey description":"回复"},"Create a reply all":{"Hotkey description":"回复所有人"},"Forward the message":{"Hotkey description":"转发邮件"},"Go to archive":{"Hotkey description":"跳转至归档文件夹"},"Go to drafts":{"Hotkey description":"挑转至草稿箱"},"Go to inbox":{"Hotkey description":"跳转至收件箱"},"Go to sent":{"Hotkey description":"跳转至已发送"},"Go to spam":{"Hotkey description":"跳转至垃圾邮件"},"Go to starred":{"Hotkey description":"跳转至星标邮箱"},"Go to trash":{"Hotkey description":"跳转至垃圾箱"},"Open the composer":{"Hotkey description":"打开写信窗口"},"Select all elements":{"Hotkey description":"选择所有元素"},"Show hotkeys available":{"Hotkey description":"显示可用的快捷键"},"Unselect all elements":{"Hotkey description":"取消选择所有元素"},"VPN Connections":{"How many connections":"VPN 连接","Label":"VPN 连接"},"Importing contacts complete!":{"Import complete":"导入联系人完成!"},"* Do NOT forget this password. If you forget it, you will not be able to login or decrypt your messages.":{"Info":"* 不要忘记这个密码：如果您忘记了这个密码，您将无法登录或解密您的邮件。"},"* Do NOT forget this password. If you forget it, you will not be able to manage your organization.":{"Info":"* 不要忘记这个密码：如果您忘记了这个密码，您将无法管理您的机构。"},"* Save your password somewhere safe. Click on <i class=\"fa fa-eye\"></i> icon to confirm you that have typed your password correctly.":{"Info":"* 妥善保管您的密码。点击<i class=\"fa fa-eye\"></i>图标确认您已输入正确的密码。"},"* We recommend adding a recovery email address first. Otherwise, you cannot recover your account if something goes wrong.":{"Info":"* 我们建议您先添加一个密码重置邮箱。否则一旦出现问题，您将无法恢复您的账号。"},"1 conversation moved to {{folder}}":{"Info":"{{number}} 条会话已移至{{folder}}"},"4096-bit keys only work on high performance computers. For most users, we recommend using 2048-bit keys. Clicking <strong>Save</strong> will generate encryption keys and may freeze ProtonMail for several minutes":{"Info":"4096 位密钥只适用于性能较高的计算机，我们建议大多数用户使用 2048 位密钥。点击<strong>保存</strong>生成加密密钥，并且 ProtonMail 可能将数分钟没有响应。"},"<i class=\"fa fa-info-circle\"></i> Refreshing the page or <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/how-to-clean-cache-and-cookies/\" target=\"_blank\">clearing your browser cache</a> will automatically resolve most issues.":{"Info":"<i class=\"fa fa-info-circle\"></i>刷新页面或者<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/how-to-clean-cache-and-cookies/\" target=\"_blank\">清除浏览器缓存</a>足以解决大多数问题。"},"<kbd>*</kbd> then <kbd>a</kbd> <strong>Select all</strong> conversations.":{"Info":"按下 <kbd>*</kbd> 后再按 <kbd>a</kbd> <strong>全选</strong>对话。"},"<kbd>*</kbd> then <kbd>n</kbd> <strong>Unselect all</strong> conversations.":{"Info":"按下 <kbd>*</kbd> 后再按 <kbd>n</kbd> <strong>取消全选</strong>对话。"},"<kbd>.</kbd> Marks or unmarks the message/conversation as <strong>starred</strong>.":{"Info":"<kbd>.</kbd>将消息/会话加上/移除<strong>星标</strong>。"},"<kbd>/</kbd> Focus the <strong>search input</strong>.":{"Info":"<kbd>/</kbd> 开始 <strong></strong>输入搜索的内容。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-down\"></i></kbd> Marks the <strong>next</strong> message/conversation.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-down\"></i></kbd> 标记<strong>下一</strong>消息/会话。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> <strong>Exits</strong> contact details.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> <strong>退出</strong> 联系人详细资料。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> Marks the last message.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> 标记最后新的一封邮件。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-right\"></i></kbd> <strong>To enter</strong> contact details.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> <strong>输入</strong> 联络人详细资料。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-right\"></i></kbd> Unmarks the message.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-left\"></i></kbd> 取消标记最近的一封邮件。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-up\"></i></kbd> + <kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-down\"></i></kbd> <strong>Moving</strong> between contacts.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-up\"></i></kbd> + <kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-down\"></i></kbd> 联系人之间<strong>移动</strong>。"},"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-up\"></i></kbd> Marks the <strong>previous</strong> message/conversation.":{"Info":"<kbd><i class=\"fa fa-long-arrow-up\"></i></kbd> 标记<strong>前一</strong>消息/对话。"},"<kbd>?</kbd> Opens the <strong>help modal</strong>.":{"Info":"<kbd>/</kbd> 打开 <strong>帮助窗口</strong>。"},"<kbd>TAB</kbd> <strong>Navigates</strong> between fields.":{"Info":"<kbd>TAB</kbd>在栏位之间<strong>浏览</strong>。"},"<kbd>a</kbd> Moves the message/conversation to <strong>archive</strong>.":{"Info":"<kbd>a</kbd> 将该邮件 / 对话 <strong>归档</strong>。"},"<kbd>c</kbd> Opens a new <strong>composer</strong>.":{"Info":"<kbd>/</kbd> 打开一个新的 <strong>邮件编辑器</strong>。"},"<kbd>command</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>Sends</strong> the message.":{"Info":"<kbd>command</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>发送</strong> 邮件。"},"<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>Saves</strong> the contact.":{"Info":"<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>存储</strong>联系人。"},"<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>Saves</strong> the message.":{"Info":"<kbd>command</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>保存</strong> 邮件。"},"<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>Sends</strong> the message.":{"Info":"<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>enter</kbd> <strong>发送</strong> 邮件。"},"<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>Saves</strong> the message.":{"Info":"<kbd>ctrl</kbd> + <kbd>s</kbd> <strong>保存</strong> 邮件。"},"<kbd>enter</kbd> Confirms <strong>the active modal</strong>.":{"Info":"<kbd>Enter</kbd> 确认 <strong>当前活动的窗口</strong>。"},"<kbd>enter</kbd> Opens the <strong>marked</strong> message/conversation.":{"Info":"<kbd>enter</kbd> 打开 <strong>已标记的</strong> 邮件 / 对话。"},"<kbd>escape</kbd> Back to the list.":{"Info":"<kbd>escape</kbd> 返回邮件列表。"},"<kbd>escape</kbd> Closes <strong>the active modal</strong>.":{"Info":"<kbd>escape</kbd> 关闭<strong>当前的对话框</strong>。"},"<kbd>escape</kbd> Closes the active <strong>composer</strong>.":{"Info":"<kbd>escape</kbd> 关闭<strong>当前的邮件编辑器</strong>。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>.</kbd> Goes to <strong>starred</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 后再按 <kbd>.</kbd> 打开<strong>已加星标</strong>资料夹。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>a</kbd> Goes to <strong>archive</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 后再按 <kbd>a</kbd> 打开<strong>封存</strong>资料夹。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>d</kbd> Goes to <strong>drafts</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 后再按 <kbd>d</kbd> 打开<strong>草稿箱</strong>。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>i</kbd> Goes to <strong>inbox</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 后再按 <kbd>i</kbd> 打开<strong>收件箱</strong>。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>s</kbd> Goes to <strong>sent</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 后再按 <kbd>s</kbd> 打开<strong>发件箱</strong>。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>t</kbd> Goes to <strong>trash</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 后再按 <kbd>t</kbd> 打开<strong>回收站</strong>。"},"<kbd>g</kbd> then <kbd>x</kbd> Goes to <strong>spam</strong>.":{"Info":"按下 <kbd>g</kbd> 后再按 <kbd>x</kbd> 打开<strong>垃圾邮件</strong>。"},"<kbd>i</kbd> Moves the message/conversation to <strong>inbox</strong>.":{"Info":"<kbd>i</kbd> 将该邮件/对话移动到 <strong>收件箱</strong>。"},"<kbd>j</kbd> Displays the <strong>older</strong> conversation.":{"Info":"<kbd>j</kbd> 显示 <strong>较早的</strong> 对话。"},"<kbd>k</kbd> Displays the <strong>newer</strong> conversation.":{"Info":"<kbd>j</kbd> 显示 <strong>较新的</strong> 对话。"},"<kbd>r</kbd> Marks the message/conversation as <strong>read</strong>.":{"Info":"<kbd>r</kbd> 将该邮件/对话标记为 <strong>已读</strong>。"},"<kbd>s</kbd> Moves the message/conversation to <strong>spam</strong>.":{"Info":"<kbd>s</kbd> 将该邮件/对话移动到 <strong>垃圾邮件</strong>。"},"<kbd>shift</kbd> + <kbd>a</kbd> Reply to all recipients for a message/conversation.":{"Info":"<kbd>shift</kbd> + <kbd>a</kbd> （消息/对话）回复所有人。"},"<kbd>shift</kbd> + <kbd>f</kbd> Forward a message/conversation.":{"Info":"<kbd>shift</kbd> + <kbd>f</kbd> 转发消息/对话。"},"<kbd>shift</kbd> + <kbd>r</kbd> Reply to a message/conversation.":{"Info":"<kbd>shift</kbd> + <kbd>r</kbd> 回复邮件/对话。"},"<kbd>shift</kbd> + <kbd>space</kbd> Opens <strong>the command palette</strong>.":{"Info":"<kbd>shift</kbd> + <kbd>space</kbd> 开启<strong>指令面板</strong>."},"<kbd>t</kbd> <strong>To delete</strong> contact.":{"Info":"<kbd>t</kbd> <strong>删除</strong>联络人。"},"<kbd>t</kbd> Moves the message/conversation to <strong>trash</strong>.":{"Info":"<kbd>t</kbd> 把信息／会话移至<strong>垃圾桶</strong>。"},"<kbd>u</kbd> Marks the message/conversation as <strong>unread</strong>.":{"Info":"<kbd>u</kbd> 把信息／会话标记为<strong>未读</strong>。"},"<kbd>x</kbd> Selects the message/conversation marked.":{"Info":"<kbd>x</kbd>选择已标记的邮件/会话。"},"<p><i class=\"fa fa-info-circle\"></i> Use Drag and Drop to rank merging priority between contacts.</p>\n                    <p>Uncheck contacts you do <b>not</b> want to merge.</p>":{"Info":"<p><i class=\"fa fa-info-circle\"></i> 使用拖拽来排列联络人之间的合并优先顺序。</p>\n                    <p>取消选取 <b>不想</b> 合并的联络人。</p>"},"<strong>This will only be shown once.</strong> ProtonMail is a global effort. Your feedback is very important in our mission to make encryption available for everyone. Thank You!":{"Info":"<strong>此信息只提示一次。</strong> ProtonMail 是一项全球性的工作。您的反馈对于我们让每个人都能使用加密的使命非常重要。谢谢！"},"A <a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">paid plan</a> is required to turn off the ProtonMail signature. Paid plan revenue allows us to continue supporting free accounts.":{"Info":"关闭邮件末尾的 ProtonMail 签名需要<a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">付费方案</a>。付费方案的收入让我们能继续提供免费帐户的服务。"},"A draft selected is open in a composer, this action will close the composer and delete the message.":{"Info":"所选取的草稿​​在邮件编辑器中已开启，此操作将会关闭邮件编辑器并删除该邮件。"},"A new version of ProtonMail is available. Please refresh this page.":{"Info":"有可用的 ProtonMail 新版本。请刷新页面。"},"ALL YOUR DATA WILL BE LOST!":{"Info":"你所有的数据将会丢失"},"Add a custom filter to perform actions such as automatically labeling or archiving messages.":{"Info":"新增一个自订筛选器以进行像自动标记或存档讯息等的操作。"},"Add a domain that you own to your ProtonMail account.":{"Info":"把您拥有的域名新增到您的 ProtonMail 帐户。"},"Add additional email addresses to your account such as username2@protonmail.com. To enable this feature, <a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">upgrade to ProtonMail Plus</a>.":{"Info":"<a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">升级到 ProtonMail Plus</a> 后可添加其他邮箱地址，例如 username2@protonmail.com。"},"Add your name (or company name) and address to your invoices.":{"Info":"请为帐单邮寄地址添加您的姓名（或公司名称）和地址。"},"Address added":{"Info":"已添加电邮地址"},"Address deleted":{"Info":"删除地址"},"Address disabled":{"Info":"地址无效"},"Address enabled":{"Info":"启用地址"},"Address updated":{"Info":"地址已更新"},"Advanced settings saved":{"Info":"高级设置已保存"},"All uploaded keys are expired or revoked! Encryption is automatically disabled.":{"Info":"所有上传的密钥已过期或撤销！加密被自动禁用。"},"Already used":{"Info":"已被使用","Memory info":"已被使用"},"Also used to reset a forgotten password.":{"Info":"此邮箱也用于重置密码。"},"An unknown public key has been detected for this recipient.":{"Info":"收件人中检测到了一个未知的公钥"},"Annually":{"Info":"每年","Label":"每年","Option":"每年"},"Are you sure you want to clear all your logs?":{"Info":"您确定要删除所有日志？"},"Are you sure you want to delete all your contacts?":{"Info":"您确认要删除你的所有联系人？"},"Are you sure you want to delete these contact groups ? Contacts in the group aren’t deleted if the contact group is deleted.":{"Info":"确定要删除这些群组吗？群组中的联系人不会被删除。"},"Are you sure you want to delete this address?":{"Info":"您确定要删除该地址？"},"Are you sure you want to delete this contact ?":{"Info":"确定要删除这个联系人吗？"},"Are you sure you want to delete this contact group ? Contacts in the group aren’t deleted if the contact group is deleted.":{"Info":"确定要删除这个群组吗？群组中的联系人不会被删除。"},"Are you sure you want to delete this contact?":{"Info":"确定要删除这个联系人？"},"Are you sure you want to delete this filter?":{"Info":"确定要删除这个过滤器？"},"Are you sure you want to delete this folder? Messages in the folders aren’t deleted if the folder is deleted, they can still be found in all mail. If you want to delete all messages in a folder, move them to trash.":{"Info":"确定要删除这个文件夹？文件夹删除后，该文件夹里的信息并未删除，还会存在你的邮箱里。如果要删除文件夹的所有信息，请先将它们移到垃圾箱。"},"Are you sure you want to delete this label? Removing a label will not remove the messages with that label.":{"Info":"确定要删除这个标签？删除标签并不会删除被改标签标记的邮件。"},"Are you sure you want to delete this payment method?":{"Info":"确定要删除这个付款方式吗？"},"Are you sure you want to disable this address?":{"Info":"确定要禁用这个地址吗？"},"Are you sure you want to disable two-factor authentication?":{"Info":"确定要禁用两步验证吗？"},"Are you sure you want to permanently delete this user? The inbox and all addresses associated with this user will be deleted.":{"Info":"确定永久删除这个用户？与该用户关联的所有邮件和地址都将会被删除。"},"Are you sure you want to permanently remove this user from your organization? The user will lose access to all the addresses of your organization.":{"Info":"您确定要从您的组织中永久删除此用户吗？用户将失去对您的组织的所有地址的访问权限。"},"Are you sure you want to remove administrative privileges from this user?":{"Info":"确实要删除此用户的管理权限吗？"},"Are you sure? This cannot be undone.":{"Info":"您确定吗？此操作不能撤销。"},"Attached Event":{"Info":"附加的事件"},"Attendees":{"Info":"参与者"},"Automatic replies can respond automatically to incoming messages (such as when you are on vacation and can't respond).":{"Info":"自动回复可以在收到电子邮件时自动回信（例如当您休假，无法回复）。"},"Available VPN connections":{"Info":"剩余 VPN 接入量"},"Available domains":{"Info":"可用的域名"},"Back to the contact list":{"Info":"返回到联系人列表"},"Before you can receive emails for your custom domain addresses at ProtonMail, you need to add the following MX records to your DNS. This can typically be done in the control panel of your domain name registrar.":{"Info":"您需要先将下列 MX 记录添加到 DNS 中，才能通过自定义域名收取 ProtonMail 邮件。这通常可以通过域名注册商的控制面板来完成。"},"Before you can start sending and receiving emails from your new addresses you need to create encryption keys for them. 4096-bit keys only work on high performance computers. For most users, we recommend using 2048-bit keys.":{"Info":"您需要先创建加密密钥才能通过新地址收发邮件。4096 位密钥只适用于性能较高的计算机，我们建议大多数用户使用 2048 位密钥。"},"Below are optional settings you can use to customize your account. You can always find these on your Settings page.":{"Info":"您可以通过下列选项定制您的账户，也可以随时去设置页面更改。"},"Billed as {{amount}} /2-yr":{"Info":"以每2年 {{amount}} 计费"},"Billed as {{amount}} /yr":{"Info":"以每年 {{amount}} 计费"},"Blacklist":{"Info":"黑名单"},"Bug reports are not end-to-end encrypted, please do not send any sensitive information.":{"Info":"反馈内容不会经过端对端加密，请勿发送敏感信息。"},"Buttons position saved":{"Info":"按钮位置已保存"},"By clicking Create Account, you agree to abide by":{"Info":"当点击 \"创建帐户\"，表示您同意遵守"},"By clicking Setup Account, you agree to abide by":{"Info":"当点击 \"设置帐户\"，表示您同意遵守"},"By clicking Submit, you agree to abide by":{"Info":"当点击 \"订阅\"，表示您同意遵守"},"By leaving now, you will lose what you have written in this email. You can save a draft if you want to come back to it later on.":{"Info":"离开现在, 你将失去你写在这封电子邮件。如果您想以后再来, 可以保存草稿。"},"Change composer mode to {{value}}":{"Info":"将编写模式更改为{{value}}"},"Change default text direction to {{value}}":{"Info":"将默认文字方向更改为 {{value}}"},"Checking username":{"Info":"正在检查用户名"},"Choose your preferred button order for marking messages as read / unread.":{"Info":"请选择首选的已读/未读标记按钮的顺序。"},"Click INFO to view total storage for your plan":{"Info":"点击 信息 来查看方案的总存储空间"},"Click on a contact to view or edit details.":{"Info":"点击联系人以查看和编辑详细信息。"},"Click your attachment once to decrypt it. Once decryption finishes you will see a download arrow icon appear.":{"Info":"点击一下您的附件来进行解密。解密完成后, 您将看到一个下载箭头图示出现。"},"Column":{"Info":"列"},"Compose mode saved":{"Info":"写邮件模式已保存。"},"Contact us at <a href=\"mailto:security@protonmail.com\">security@protonmail.com</a> for critical security issues.":{"Info":"若涉及重大安全问题，请通过 <a href=\"mailto:security@protonmail.com\">security@protonmail.com</a> 联系我们。"},"Conversation Grouping automatically groups messages in the same conversation together.":{"Info":"会话群组会自动将同一会话中的消息分组在一起。"},"Copied to clipboard":{"Info":"已复制到剪贴板"},"Copy to your clipboard":{"Info":"复制到您的剪贴板"},"Create and manage sub-accounts and assign them email addresses on your custom domain.":{"Info":"建立和管理子帐户并在您自己的域名上分配邮箱地址。"},"Credit card payment is currently not available, please try again later.":{"Info":"信用卡支付目前不可用，请稍候再重试。"},"Currently all available VPN connections are allocated to the administrator account. Please select the number of connections you want to reserve for additional users.":{"Info":"目前所有可用的 VPN 连接都已分配给管理员帐户。请选择您要为其他使用者保留的连接数。"},"Currently all available storage is allocated to the administrator account. Please reduce the admin account allocation to free up space for additional users. You can increase the total storage at any time by upgrading your account.":{"Info":"目前所有可用的储存空间都已分配给管理员帐户。请减少分配给管理员帐户的空间，以供其他使用者使用。您可随时升级帐户以增加总储存空间。"},"Custom filter deleted":{"Info":"已删除过滤规则"},"Custom filters work on all new emails, including\n                    incoming emails as well as sent emails":{"Info":"自定义筛选器对所有新电子邮件都起作用, 包括                    接受到的电子邮件以及发送的电子邮件"},"Custom themes from third-parties can potentially betray your privacy. Only use themes from trusted sources.":{"Info":"第三方的自订主题可能会侵害隐私。请只使用可信来源提供的主题。"},"Decryption of this content failed":{"Info":"解密此内容失败"},"Delete any other MX records or make sure ProtonMail's Priority is the lowest number.":{"Info":"删除其他 MX 纪录或确保 ProtonMail 的优先顺序是最低优先级。"},"Delete contact":{"Info":"删除联系人"},"Description":{"Info":"说明："},"Desktop notifications are currently <strong>disabled</strong>. To enable them, you need to go to your browser settings.":{"Info":"桌面通知<strong>未开启</strong>。您可以在浏览器设置中将其开启。"},"Desktop notifications are currently <strong>enabled</strong>.":{"Info":"桌面通知<strong>已开启</strong>。"},"Do NOT forget your mailbox password. If you forget it, you will not be able to decrypt your messages.":{"Info":"请不要忘记您的邮箱密码。如果忘记了密码，消息将无法被解密。"},"Do not require exact match":{"Info":"不要求精确匹配","Label":"不要求精确匹配"},"Do you still want to download <strong>{{name}}</strong>?":{"Info":"您是否仍然想下载 <strong>{{name}}</strong>？"},"Do you want to export the public key or the private key?":{"Info":"要导出公钥还是私钥？"},"Donations are added as credit to your ProtonMail account and can be used to purchase account upgrades.":{"Info":"捐款会作为积分添加到您的 ProtonMail 帐户，并可用于升级您的帐户。"},"Donations are currently not available, please try again later":{"Info":"目前无法捐赠，请稍候重试"},"Download the attachment {{name}}":{"Info":"下载附件{{name}}"},"Drop a file here to upload":{"Info":"拖放一个文件到此处进行上传"},"Drop an image here to insert":{"Info":"拖放一张图片到这里插入"},"Drop file or click here":{"Info":"拖放文件或点这里"},"Email was already sent":{"Info":"邮件已发送"},"Encrypted messages to non-ProtonMail recipients will expire in 28 days unless a shorter expiration time is set.":{"Info":"将加密邮件发送到 ProtonMail 以外的目的地时，除非另有设置，否则会在28天后到期。"},"End-to-end encrypted":{"Info":"端对端加密"},"End-to-end encrypted to verified recipient":{"Info":"发送端对端加密信息到验证过的收件人"},"Enter activation passcode:":{"Info":"输入激活密码:"},"Enter the Organization Password to restore administrator privileges. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restore-administrator/\" target=\"_blank\">Learn more</a>":{"Info":"输入组织密码以恢复管理员权限。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restore-administrator/\" target=\"_blank\">更多</a>"},"Every 2 years":{"Info":"每两年"},"Export contact in vCard format":{"Info":"以 vCard 格式导出联系人"},"Fetching logs...":{"Info":"正在获取日志"},"Folders and labels are a powerful tool to manage your inbox.":{"Info":"文件夹和标签是管理收件箱的强大工具。"},"For American Express, the 4 digits on the front of your card.":{"Info":"美国运通卡：卡片正面的四位数字。"},"For Visa, MasterCard and Discover, the 3 digits on the back of your card.":{"Info":"Visa、万事达卡和发现卡：卡片背面的三位数字。"},"For a custom solution, contact our entreprise sales team for a quote.":{"Info":"若需要定制方案，可联系我们的销售团队咨询报价。"},"For more help please contact us directly: support@protonmail.com":{"Info":"更多的帮助请直接与我们联系: support@protonmail.com"},"For security reasons, please verify that you are not a robot.":{"Info":"出于安全考虑, 请确认您不是机器人。"},"For security reasons, we need to verify that you are the owner of your domain. Please add the following code into your DNS record. <strong>Do not remove it even after successful verification</strong>. This can typically be done in the control panel of your domain name registrar.":{"Info":"处于安全考量，我们需要验证您是您网域的所有者。请在您的DNS加入以下代码。<strong>在验证完成后也请移除</strong>。这步骤通常可以在您网域注册商的控制台上完成。"},"Free ProtonMail accounts are limited to 1 custom filter. Please <a href=\"/dashboard\">upgrade</a> to get unlimited filters.":{"Info":"免费ProtonMail 帐户只能设定1 个自定义过滤器。请<a href=\"/dashboard\">升级</a>以解除限制。"},"Free ProtonMail accounts are limited to 1 custom filter. Please <a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">upgrade</a> to get unlimited filters.":{"Info":"免费 ProtonMail 账户只能设定 1 个自定义过滤器。请<a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">升级</a>以解除限制。"},"Generating 4096-bit encryption keys may crash or freeze your browser. 4096-bit keys are only recommended for high performance computers - not recommended for tablet and mobile devices.":{"Info":"生成 4096 bit 的密钥可能会使您的浏览器崩溃或失去响应。我们建议在高性能电脑上使用 4096 bit的密钥，而平板电脑和移动设备则不推荐。"},"Generating keys":{"Info":"正在生成密钥","Signup step label":"正在生成密钥","Title":"正在生成密钥"},"Here is a basic DMARC record that does nothing except email you reports.":{"Info":"这是基本的DMARC记录，唯一作用是发送邮件报告给您。"},"If another administrator changed this password, you will need to ask them for the new Organization Password.":{"Info":"如果另一位管理员更改了此密码，您需要向他们询问新的组织密码"},"If this domain is currently actively receiving emails, create all used email addresses in Step 3 before changing MX record to ensure a smooth transition.":{"Info":"如果此域名已经在接受电子邮件。请先在步骤3建立所使用中的电子邮件地址，然后才变更MX记录，以确保顺利过渡。"},"If you have questions or need help, please visit <a href=\"https://protonmail.com/support\" target=\"_blank\">our support page</a> to find troubleshooting guides and contact our support team. If you find a bug in ProtonMail, please let us know! You can send us a bug report by clicking <em>Report bug</em> <strong>(1)</strong>":{"Info":"如果您有问题或需要帮助，请到<a href=\"https://protonmail.com/support\" target=\"_blank\">支持页</a>以查找疑难排解指南并与我们的支持小组联系。如果你发现 ProtonMail 的错误，请告知我们！您可以按<em>错误上报</em> <strong>(1)</strong>向我们报告。"},"If you have set both SPF and DKIM, DMARC allows you to specify how other email services should deliver email for your domain if both SPF and DKIM checks have failed. This can make it harder for spammers pretending to be you but may also cause delivery issues if not done properly. Feel free to ignore and skip DMARC unless you really want strict policies such as <strong>p=quarantine</strong> or <strong>p=reject</strong>.":{"Info":"若您同时设定 SPF 和 DKIM，DMARC 可以让您决定其他电子邮件服务在 SPF 和 DKIM 检查失败时如何处理您的电子邮件。这可以令垃圾邮件发布者更难伪装，但若设定不当，可能产生邮件发送问题。除非您希望 <strong>p=quarantine</strong> 或 <strong>p=reject</strong> 之类的严格的规定，否则您可以略过 DMARC 设定。"},"If you lose your password, you will not be able to read your emails.":{"Info":"如果您丢失了密码, 您将无法读取您的电子邮件。"},"If you lose your two-factor-enabled device, these codes can be used instead of the 6-digit 2FA code to log into your account. Each code can only be used once.":{"Info":"若您遗失了两步骤验证装置，您可使用这些代码来取代六位数字的两步骤验证码以登入帐户。每个代码只能使用一次。"},"If you want to keep an existing SPF record, you can just add <code>include:_spf.protonmail.ch</code> to it after the <code>v=spf1</code>. Do not create multiple SPF records.":{"Info":"如果您想保留现有的 SPF 记录，请在 <code>v=spf1</code> 后加入 <code>include:_spf.protonmail.ch</code> 。请不要创建多个 SPF 记录。"},"If you wish to delete this account in order to combine it with another one, do NOT delete it. You need to follow":{"Info":"如果您想要删除此帐户以便与另一帐户合并，请先不要删除。您需要按照"},"Important: Please make sure you saved the recovery codes. Otherwise you can permanently lose access to your account if you lose your 2FA device.":{"Info":"重要：请确认已保存备用码。否则，若遗失两步骤验证装置，您会永久丧失帐户存取权。"},"Invoice paid":{"Info":"已付发票"},"It can take up to a day for DNS changes to update.":{"Info":"DNS 更新可能需要一天的时间。"},"It currently isn't possible to subscribe to a Paid ProtonMail plan.":{"Info":"目前无法订阅付费的 ProtonMail 计划。"},"Keep this password safe--it cannot be recovered.":{"Info":"请妥善保管此密码。密码无法被恢复。"},"Keep this record in your DNS for as long as you want to use DKIM. You can change its Value to <code>off</code> to disable DKIM":{"Info":"要继续使用DKIM ，请在 DNS 里保留此记录。您可把参数改为<code>off</code>以停用DKIM 。"},"Key reactivated":{"Info":"密钥已重新激活"},"Layout saved":{"Info":"已保存布局："},"Learn more.":{"Info":"了解详情"},"Loading encryption info...":{"Info":"正在加载加密信息..."},"Loading themes will override your current theme!":{"Info":"加载主题将覆盖您当前的主题！"},"Loading...":{"Info":"正在加载..."},"Location":{"Info":"位置","Title":"位置"},"Login failure (password)":{"Info":"登录失败 (密码)"},"Logs include authentication attempts for all Proton services that use your ProtonMail credentials.":{"Info":"日志的登入纪录包含所有使用ProtonMail 密码的 Proton 服务。"},"Maximized":{"Info":"最大化"},"Message discarded":{"Info":"邮件已舍弃"},"Monthly":{"Info":"每月","Label":"每月","Option":"每月"},"Multi-user support requires either a Professional or Visionary plan.":{"Info":"多用户支持需要 Professional 或 Visionary 方案。"},"Name your attachment from 'unknown' to the correct name, including the file extension.":{"Info":"将附件的名称“未知”改为正确的文件名，包括扩展名。"},"No contact found":{"Info":"找不到联系人"},"No emails in the {{ filterName }}, click {{ add }} to add addresses to the {{ filterName }}":{"Info":"{{ filterName }} 中没有电子邮件, 请单击 {{ add }} 将地址添加到 {{ filterName }}"},"No invoices found.":{"Info":"未找到发票。"},"No labels":{"Info":"没有标签"},"No logs yet":{"Info":"还没有日志"},"No subject, send anyway?":{"Info":"沒有主题，还是要寄出吗？"},"Number of users":{"Info":"用户数"},"Only change these settings if you are using PGP with non-ProtonMail recipients.":{"Info":"只有在使用PGP和非ProtonMail收件人时才更改这些设置。","settings warning":"只有在使用PGP与非ProtonMail收件人通信时才更改这些设置。"},"OpenVPN login updated":{"Info":"更新OpenVPN登录"},"OpenVPN password updated":{"Info":"OpenVPN密码已更新。"},"Operation timed out for security reasons, please try again":{"Info":"由于安全原因, 操作超时, 请重试"},"Order saved":{"Info":"保存订单"},"Organization administrators will no longer be able to log in and control the user's account after privatization. This change is PERMANENT.":{"Info":"在私有化之后，组织管理员将会无法登入与控制使用者帐号。请注意此变更是永久的。"},"Organization keys activated":{"Info":"组织密钥已启用"},"Organization keys restored":{"Info":"恢复组织密钥"},"Organization storage":{"Info":"组织储存"},"Organization updated":{"Info":"组织已更新"},"Organizer":{"Info":"组织者"},"Other administrators exist in your organization, you are responsible for communicating the new password to them.":{"Info":"尚有其他管理员存在于您的组织中，您需负责将新的密码通知他们。"},"Other administrators exist in your organization. You must communicate the new key recovery password to them in order for them to reactivate their full administrator privileges.":{"Info":"尚有其他管理员存在于您的组织中，您必须将新的密钥还原密码通知他们，他们才能够使用该密码来启用完整的管理员权限。"},"PGP clients are more likely to automatically detect your PGP keys if outgoing messages are signed.":{"Info":"如果传出邮件已签名, pgp 客户端更有可能自动检测您的 PGP 密钥。"},"PGP-encrypted":{"Info":"PGP 加密"},"PGP-signed":{"Info":"PGP签名"},"PGP/Inline is only compatible with Plain Text format.\n        Please note that ProtonMail always signs PGP/Inline messages.":{"Info":"PGP/Inline 仅相容纯文字格式。        请注意ProtonMail 总是会签署PGP/Inline 邮件。"},"PGP/MIME automatically sends the message using the current composer mode.\n        Please note that ProtonMail always signs PGP/MIME messages.":{"Info":"PGP/MIME 使用目前的撰写模式自动传送邮件。        注意ProtonMail 总是会签署PGP/MIME 邮件。"},"Paid users can add other @pm.me addresses from Settings --> Addresses/Users.":{"Info":"付费用户可以在 设置-->地址/用户 里添加其他 @pm.me 地址。"},"Password updated":{"Info":"密码已更新","Success":"密码已更新"},"PayPal is currently not available, please try again later.":{"Info":"无法连接到PayPal，请稍后再试。"},"Payments are currently not available, please try again later":{"Info":"目前付款不可用，请稍后再试"},"Permanently delete this draft?":{"Info":"永久删除此草稿？"},"Pick a name for your Organization.":{"Info":"为你的组织挑选一个名字。"},"Plan subscription":{"Info":"计划订阅","Title":"计划订阅"},"Please add addresses to send and receive email with this domain":{"Info":"请添加地址以发送和接收此域名的电子邮件"},"Please add the following MX record. Note, DNS records can take several hours to update.":{"Info":"请新增以下的MX 纪录。请注意，DNS 记录可能需要几个小时来更新。"},"Please add the following TXT record. Note, DNS records can take several hours to update.":{"Info":"请新增以下的TXT记录。请注意，DNS 记录可能需要几个小时来更新。"},"Please add the following TXT record:":{"Info":"请添加以下 TXT 记录:"},"Please check your email and enter the code below:":{"Info":"请检查您的电子邮件, 并输入以下验证码:"},"Please check your mobile and enter the code below:":{"Info":"请检查您的手机并输入以下验证码:"},"Please configure a custom domain before adding users to your organization.":{"Info":"向组织中添加用户之前，请先配置自定义域名。"},"Please enable multi-user support before adding users to your organization":{"Info":"在将用户添加到您的组织之前, 请启用多用户支持"},"Please enter your organization recovery password:":{"Info":"请输入您正确的组织恢复密码："},"Please give the address and temporary password to the new member so they can log in.":{"Info":"请向新用户提供电子邮件地址和临时密码。让他们可以登录。"},"Please right-click on the attachment and select Save/Download As.":{"Info":"请右击附件，然后选择保存或下载。"},"Please tap and hold on the attachment and select Open in New Tab.":{"Info":"请按住附件，然后选择在新标签页中打开。"},"Please upgrade to a Professional plan with more than 1 user, or a Visionary account, to get multi-user support.":{"Info":"请升级到一个超过1用户的Professional方案或Visionary方案, 以获得多用户支持。"},"Please upgrade to a paid plan to use this premium feature.":{"Info":"请升级到付费账户以使用此高级功能。"},"Primary Admin":{"Info":"主管理员"},"Problem loading your account":{"Info":"在读取您的帐号时发生问题"},"ProtonMail addresses can never be deleted (only disabled). ProtonMail addresses will always count towards your address limit whether enabled or not. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/aliases-within-protonmail/\" target=\"_blank\">Learn more</a>":{"Info":"ProtonMail 地址永远不能删除（只能停用）。无论启用与否，ProtonMail 地址都会计入您的地址总量中。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/aliases-within-protonmail/\" target=\"_blank\">了解详情</a>"},"ProtonMail allows you to fully customize your inbox experience. By clicking <strong>(1)</strong> you can quickly switch between two possible layouts. You can set a default layout, set your composer style, adjust button layouts, and even switch themes under <em>Settings</em> <span class=\"fa fa-chevron-right\"></span> <em>Appearance</em> <strong>(2)</strong>":{"Info":"ProtonMail 允许您完全自定义收件箱体验。通过单击 <strong>(1)</strong>, 可以在两种可能的布局之间快速切换。您可以设置默认布局、设置邮件编辑器的样式、调整按钮布局, 甚至在 <em>设置</em> <span class=\"fa fa-chevron-right\"></span> 下切换主题。 <em>外观</em> <strong>(2)</strong>"},"ProtonMail can also be used with a single password which replaces both the login and mailbox password. To switch to single password mode, enter the single password you would like to use and click Save.":{"Info":"ProtonMail可以将登录和邮箱密码统一在一起。要将其设置为一个密码，请输入密码并单击 保存。"},"ProtonMail encountered a problem loading your account. Please refresh the page and try again later.":{"Info":"ProtonMail 在载入您的帐户时遇到问题。请更新页面并稍候再试。"},"ProtonMail now supports @pm.me email addresses (short for ProtonMail me or Private Message me).":{"Info":"ProtonMail 现已支持 @pm.me 电子邮件地址（ ProtonMail me 或Private Message me 的缩写）。"},"ProtonMail supports DKIM signing for custom domains! To use DKIM authentication, please add the following TXT record into your DNS for this domain. This can typically be done in the control panel of your domain name registrar.":{"Info":"ProtonMail 支持自定义域的 DKIM 签名! 要使用 DKIM 身份验证, 请在 DNS 中为该域添加以下 TXT 记录。这通常可以在域名注册服务商的控制面板中完成。"},"ProtonMail supports IMAP/SMTP via the ProtonMail Bridge application. Thunderbird, Microsoft Outlook, and Apple Mail are officially supported on both Windows and MacOS.":{"Info":"ProtonMail 通过 ProtonMail Bridge 应用支持 IMAP/SMTP。在 Windows 和 MacOS 上, Thunderbird、Microsoft Outlook 和 Apple Mail 都得到了官方的支持。"},"ProtonMail supports both column and row layouts for the inbox. Using this setting, it is possible to change between the two layouts.":{"Info":"ProtonMail 的收件箱支持按行或按列显示，通过下面的选项可在这两种布局间切换。"},"Recommended":{"Info":"推荐","MX configuration status badge":"推荐"},"Redirecting":{"Info":"重定向中","Signup step label":"重定向中","Title":"重定向中"},"Required":{"Info":"必填","MX configuration status badge":"必填"},"Resetting your password will also reset your encryption keys, so you will be unable to read your existing messages. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/updating-your-login-password/\" target=\"_blank\">Learn More</a>.":{"Info":"重置密码的同时，您的加密密钥也会被重置，因此您将无法读取以前的邮件。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/updating-your-login-password/\" target=\"_blank\">了解详情</a>。"},"Right-click on your attachment and choose 'Download linked file as...'":{"Info":"在你的附件上按右键, 然后选择“链接另存为……”"},"Role updated":{"Info":"已更新身份"},"Row":{"Info":"行"},"SPF is used to specify who is allowed to send email for the domain so we strongly recommend including ProtonMail in your SPF record. Please add the following TXT record into your DNS. This can typically be done in the control panel of your domain name registrar.":{"Info":"SPF 用于指定允许谁为域发送电子邮件, 因此我们强烈建议将 ProtonMail 包括在您的 SPF 记录中。请将以下 TXT 记录添加到您的 DNS 中。这通常可以在域名注册服务商的控制面板中完成。"},"Safari does not fully support downloading encrypted attachments.":{"Info":"Safari 不完全支持下载加密的附件。"},"Same as ProtonMail login password":{"Info":"和ProtonMail的登录密码一样"},"Save contact":{"Info":"保存联系人"},"Save your passwords somewhere safe. Click on <i class=\"fa fa-eye\"></i> icon to confirm you that have typed your password correctly.":{"Info":"请把密码保管在安全的场所。按 <i class=\"fa fa-eye\"></i> 图标以确认密码输入正确。"},"Select an address to which the imported key will be attached":{"Info":"选择一个您想附加密钥的邮件地址"},"Select an address to which the new key will be attached":{"Info":"选择一个您想附加新增密钥的地址"},"Selected plan":{"Info":"已选择的计划"},"Sender specific spam rules can be applied here.\n                Whitelist addresses always go to Inbox while Blacklist addresses always go to Spam.\n                Marking a message as spam adds the address to the Blacklist.\n                Marking a message as not spam adds the address to the Whitelist.":{"Info":"可以在此处添加邮件的过滤规则。\n                白名单的邮件地址总是移动到“收件箱”，而黑名单地址总是移动到“垃圾箱”。\n                将邮件标记为垃圾邮件并将该地址新增到黑名单中。\n                将邮件标记为非垃圾邮件并将该邮件地址添加到白名单中。"},"Set a catch-all address for your domain.":{"Info":"为您的域名设定一个Catch-all 地址。"},"Setting up account":{"Info":"设置账户","Title":"设置账户"},"Signature updated":{"Info":"签名已更新"},"Status Updated":{"Info":"状态已更新"},"Status updated":{"Info":"状态已更新"},"Storage space used.":{"Info":"已使用的储存空间。"},"Summary":{"Info":"概览"},"Take back your privacy! Creating your secure email account takes less than 2 minutes.":{"Info":"取回您的隐私权！建立一个属于您的安全电子邮件帐户只需要不到2分钟的时间。"},"Take back your privacy! Setting up your secure email account takes less than 2 minutes.":{"Info":"取回您的隐私权！设定好一个属于您的安全电子邮件帐户只需要不到2分钟的时间。"},"Take the time to review how we should import these groups.":{"Info":"再检查一下这些群组的导入方式。"},"The app will now be reloaded in a few seconds":{"Info":"应用程序将在几秒内重新载入"},"The message signature could not be verified as the signature on the contact is invalid.":{"Info":"无法验证邮件签名，因为联系人的签名无效"},"Theme reset! Redirecting...":{"Info":"已重置主题！正在重定向……"},"Theme saved":{"Info":"主题已保存"},"This can take a few seconds or a few minutes depending on your device.":{"Info":"这可能需要几秒钟或几分钟, 具体取决于您的设备。"},"This conversation contains non-trashed messages.":{"Info":"此对话包含非垃圾消息。"},"This conversation contains trashed messages.":{"Info":"此对话包含垃圾消息。"},"This email has failed its domain's authentication requirements. It may be spoofed or improperly forwarded! {{startLink}}Learn more{{endLink}}.":{"Info":"无法确定此邮件是否来自该域名，可能是欺诈邮件，也可能是投递过程出现了问题。{{startLink}}了解详情{{endLink}}。"},"This email seems to be from a ProtonMail address but came from outside our system and failed our authentication requirements. It may be spoofed or improperly forwarded!":{"Info":"这封电子邮件似乎是来自一个 ProtonMail 地址, 但来自我们的系统之外, 并且没有通过我们的身份验证要求。它可能是欺骗或不当转发!"},"This feature is only available for ProtonMail Professional plans or higher":{"Info":"此功能只适用于 ProtonMail Professional 或以上方案"},"This feature is only available for paid users.":{"Info":"此功能仅提供给付费用户。"},"This is the 'From' name that people will see when you email them.":{"Info":"当您寄出邮件时，人们会看到这个＂寄件人＂名字。"},"This is used to encrypt and decrypt your messages. Do not lose this password--we cannot recover it.":{"Info":"此密码用于加密和解密邮件，切勿遗忘，我们也无法恢复。"},"This is used to recover your account if you get locked out or forget your password.":{"Info":"如果您被锁定或忘记您的密码，这可用来恢复您的帐户。"},"This message is automatically generated as a response to a previous message.":{"Info":"此消息是对先前消息的自动响应。"},"This message is from a mailing list.":{"Info":"此邮件来自邮寄列表。"},"This message is signed by a public key that has not been trusted yet.":{"Info":"此消息由尚未信任的公钥签名。"},"This message may be a phishing attempt. Please check the sender and contents to make sure they are legitimate. {{startLink}}Learn more{{endLink}}.":{"Info":"此邮件可能具有欺诈性质，请检查发件人身份和邮件内容，确认信息真实性。{{startLink}}了解详情{{endLink}}。"},"This message will expire in":{"Info":"邮件过期时间：","Message expiration label":"邮件过期时间"},"This page is only available on larger resolution devices. If you are on a  phone, try landscape mode, or visit on a computer instead.":{"Info":"此页面仅在较大的分辨率设备上可用。请使用手机的横向模式, 或使用计算机访问。"},"This sender's public key has not been trusted yet.":{"Info":"此发件人的公钥尚未被信任。"},"This sets the default composer size. Two sizes are available, a smaller popup composer, and a bigger full screen composer.":{"Info":"在此将设定预设邮件编辑器的大小。有两个样式可用，一个是较小的弹出式邮件编辑器，另一个是较大的全屏邮件编辑器。"},"This short tutorial will show you the main features of your new ProtonMail account. For more information, you can also check out the Welcome email we have sent you. If you ever want to view this tutorial again, you can access it by clicking your username in the upper right corner.":{"Info":"这个简短教学会介绍ProtonMail 帐户的主要功能。如需更多资讯，您可以参考我们发送给您的欢迎邮件。您可随时在右上方点击您的用户名以再次打开教学。"},"This user is currently responsible for payments for your organization. By demoting this member, you will become responsible for payments for your organization.":{"Info":"此使用者目前负责您组织的付款。降级此成员后，将会由您负责组织的付款。"},"This will add the {{email}} address to your account":{"Info":"这将新增{{email}} 地址到您的帐户"},"This will be your new ProtonMail email address.":{"Info":"这将是您的新ProtonMail 电子邮件地址。"},"This will create a new encryption key for your organization. 4096-bit keys only work on high performance computers, for most users, we recommend using 2048-bit keys.":{"Info":"这会为您的组织建立一个新密钥。 4096位的密钥只会在高性能电脑上运作。对大部份用户，我们推荐使用2048位的密钥。"},"This will downgrade your account to a free account. ProtonMail is free software that is supported by donations and paid accounts. Please consider making a donation so we can continue to offer the service for free.<br /><br />Note: Additional addresses, custom domains, and users must be removed/disabled before performing this action.":{"Info":"这会将您的帐户降级至免费帐户。 ProtonMail 是一项由捐款及付费帐户支撑的免费服务，请考虑捐款，让我们能继续提供免费服务。 <br /><br />注意：额外地址、自订域名及用户需要先行移除或停用。"},"To download attachments in Safari:":{"Info":"要在 Safari 中下载附件:"},"To fight spam, please verify you are human.":{"Info":"为防止垃圾邮件，请证明您不是机器人。"},"To find out how to write Sieve\n                    filters, <a target=\"_blank\" href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/sieve/\">click here</a>.":{"Info":"了解如何使用Sieve                    筛选器<a target=\"_blank\" href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/sieve/\">请按这里</a> 。"},"To pay via Cash, please email us at <strong>contact@protonmail.ch</strong> for instructions.":{"Info":"如果希望以现金付款，请联络<strong>contact@protonmail.ch</strong> 。"},"To use Address Verification, you must enable Trusted Keys and trust one or more available public keys, including the primary key for this address. This prevents the encryption keys from being faked.":{"Info":"如果要使用电子邮件验证，您必须启用信任密钥并信任一个或多个可用的公钥，包括此电子邮件的主密钥钥。如此一来可以防止加密密钥被伪造。"},"Two-password mode uses separate passwords for login and mailbox decryption. This provides a minor security benefit in some situations, however we recommend one-password mode for most users. To switch to two password mode, enter the login and mailbox password you would like to use and click Save.":{"Info":"双重密码模式即是用户用不同的密码来登入和解密邮箱。在某些情况下，这可以稍微提高安全度，但我们推荐大部份用户使用单密码模式。要切换为双重密码模式，输入您想使用的登入及邮箱密码，然后按储存。"},"Two-password mode uses separate passwords for login and mailbox decryption. This provides a minor security benefit in some situations, however we recommend one-password mode for most users. To switch to two password mode, first set a login password and then set a mailbox password.":{"Info":"双重密码模式即是用户以不同的密码来登入及解密邮箱。在某些情况下，这可以稍微提高安全度，但我们推荐大部份用户使用单密码模式。要切换为双重密码模式，首先设定登入密码，然后设定邮箱密码。"},"Upgrade to a paid account to also send emails from your @pm.me address.":{"Info":"要从@pm.me 发送电子邮件，请升级到付费帐户。"},"Use the following credentials to log into the <a href=\"https://protonvpn.com/download\" target=\"_blank\">ProtonVPN native clients</a>.":{"Info":"请使用以下的密码登入到<a href=\"https://protonvpn.com/download\" target=\"_blank\">ProtonVPN原生用户端</a>"},"Use the following credentials when connecting to ProtonVPN with third party clients, for example: Tunnelblick on MacOS or OpenVPN on GNU/Linux.":{"Info":"以第三方客户端（例：GNU/Linux 的 OpenVPN 或 MacOS 的 Tunnelblick）连接到 ProtonVPN 时，请使用以下密码。"},"User created":{"Info":"用户已创建"},"User removed":{"Info":"已移除用户"},"User updated":{"Info":"用户更新"},"Username available":{"Info":"用户名可用"},"Valid characters are A-Z, a-z, 0-9, . (full stop), _ (underscore) and - (hyphen). The login must start and end with an alphanumeric character.":{"Info":"有效字符是英文字母 (A-Z, a-z) 、数字 (0-9) 、点 (.) 、下划线 (_) 及连字符 (-) 。登陆名必须以字母数字开始和结束。"},"Verification code sent":{"Info":"验证码已发送"},"Verification error":{"Info":"校验错误"},"Verification of this content’s signature failed":{"Info":"内容的签名校验失败"},"Verifying invite link...":{"Info":"正在验证邀请链接..."},"View mode saved":{"Info":"已保存查看模式"},"WARNING: DELETION IS PERMANENT":{"Info":"警告: 删除是永久性的"},"WARNING: THIS ALSO DELETES ALL CONNECTED SERVICES (ex: <i>ProtonVPN</i>)":{"Info":"警告: 这还会删除所有连接的服务（例如：<i>ProtonVPN</i>）"},"We are now generating encryption keys for your address, this may take several minutes and temporarily freeze your browser.":{"Info":"我们正在为您的地址生成加密密钥。这可能需要几分钟。您的浏览器可能会暂时失去响应"},"We picked up at least one group/organization from the list of contacts you are importing.":{"Info":"我们从您要导入的联系人中选出了若干群组或组织。"},"We recommend adding a recovery email address first. Otherwise, you cannot recover your account if something goes wrong.":{"Info":"我们建议您先添加一个密码重置邮箱。否则一旦出现问题，您将无法恢复您的账号。"},"We recommend using different login and mailbox passwords.":{"Info":"我们推荐使用不同的登陆名和邮件密码。"},"We support importing CSV files from Outlook, Outlook Express, Yahoo! Mail, Hotmail, Eudora and some other apps. We also support importing vCard. (UTF-8 encoding). <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/adding-contacts/\" target=\"_blank\">Need help?</a>":{"Info":"我们支持从 Outlook、Outlook Express、Yahoo! Mail、Hotmail、Eudora 等应用中导入 CSV 文件或导入 vCard 文件。（UTF-8 编码）<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/adding-contacts/\" target=\"_blank\">需要帮助</a>吗？"},"We will send a message from {{email}} to unsubscribe from this mailing list.":{"Info":"我们将从 {{email}} 发送邮件以取消订阅此邮件列表。"},"We will send a reset code to your <a class=\"bold\" href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/set-forgot-password-options/\" target=\"_blank\" title=\"This is the optional email you used when first creating an account. This is the same as your notification email that is used for sending alerts about new messages.\">recovery email</a> to reset your password.":{"Info":"我们将会发送一个重设密码到您的 <a class=\"bold\" href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/set-forgot-password-options/\" target=\"_blank\" title=\"This is the optional email you used when first creating an account. This is the same as your notification email that is used for sending alerts about new messages.\">密保邮箱</a> 以重置您的密码。"},"We've sent a reset code to your <strong>recovery email</strong>, valid for one hour or until you request a new code. Enter it below to continue.":{"Info":"我们已将重设密码发送到您的<strong>密保邮箱</strong>，有效期为1小时或直到您的重设请求。在下方输入重设密码以继续。"},"What do you think of ProtonMail version 3.0?":{"Info":"你觉得 ProtonMail 3.0 版本怎么样？"},"When":{"Info":"当"},"Whitelist":{"Info":"白名单"},"Without activation you will not be able to create new users, add addresses to existing users, or access non-private user accounts.":{"Info":"如果沒有启用，您将无法创建新用户、已有用户新增电子邮件地址或者访问非私有的用户账户。"},"You are using ProtonVPN Free. Upgrade to ProtonVPN Plus to get faster speeds and better privacy.":{"Info":"您正使用 ProtonVPN 免费版。升级至 ProtonVPN Plus 以获取更高速度和更好的隐私。"},"You can add and remove folders from selected emails by clicking the folders button <strong>(2)</strong>.":{"Info":"您可以从所选取的电子邮件中来新增且移除文件夹，只需点击文件夹的按钮<strong>(2)</strong>。"},"You can add and remove labels from selected emails by clicking the labels button <strong>(1)</strong>.":{"Info":"您可以从所选取的电子邮件中来新增和移除标签，只需点击标签按钮<strong>(1)</strong>。"},"You can also add, delete, and edit them by clicking on <em>Folders / Labels</em> <strong>(3)</strong>.":{"Info":"您还可以点击<em>文件夹/标签</em><strong>(3)</strong> 并且新增、删除与编辑。"},"You can decrypt the file with a program such as {{link}} if you have the corresponding private key.":{"Info":"如果您有对应的私钥，您可以使用诸如{{link}} 的软件解密文件。"},"You can enable authentication logging to see when your account is accessed, and from which IP. We will record the IP address that accesses the account and the time, as well as failed attempts.":{"Info":"您可以启用登录验证日志，用来查询您账户的存取时间和来源IP。我们将记录账户登录成功与登录失败的IP地址和时间。"},"You can now also receive and send messages from your @pm.me address (short for ProtonMail me or Private Message me).":{"Info":"您现在也可以在 @pm.me 中接收和发送邮件. (ProtonMail me 或 Private Message me的简称)。"},"You can now also receive messages at your @pm.me address (short for ProtonMail me or Private Message me).":{"Info":"您现在也可以在 @pm.me 中接收邮件. (ProtonMail me 或 Private Message me的简称)。"},"You have a new email":{"Info":"您有一封新的电子邮件"},"You have lost access to your organization keys. Without restoration you will not be able to create new users, add addresses to existing users, or access non-private user accounts.":{"Info":"您是去了对组织秘钥对存取权限。如果没有还原，您将无法建立新用户、向已有用户添加邮件地址，或访问公开用户的账户。"},"You have no contact groups.":{"Info":"您没有联系人群组。"},"You have no contacts":{"Info":"您还没有任何联系人"},"You have no custom filters.":{"Info":"您没有自定义筛选器。"},"You have no duplicate contacts":{"Info":"您没有重复的联系人"},"You have no labels.":{"Info":"你没有标签。"},"You have no saved payment\n                        methods.":{"Info":"您没有保存的付款\n                        方式。"},"You must activate your organization keys. Without activation you will not be able to create new users, add addresses to existing users, or access non-private user accounts.":{"Info":"如果沒有启用组织秘钥，您将无法创建新用户、已有用户新增电子邮件地址或者访问非私有的用户账户。"},"You must activate your organization private key with the backup organization key password provided to you by your organization administrator.":{"Info":"您必须使用组织管理员提供给您的备份组织密钥密码来激活组织私钥。"},"You must provide this user with the Organization Password in order to fully activate administrator privileges.":{"Info":"必须为该用户提供组织密码才能完全激活管理员权限。"},"You need to add a credit card if you want to pay your invoice.":{"Info":"如果您要支付发票, 您需要添加一张信用卡。"},"You will be prompted to save the attachment.":{"Info":"系统将提示您存储附件"},"You will need to login to your PayPal account to complete this transaction. We will open a new tab with PayPal for you. If you use any pop-up blockers, please disable them to continue.":{"Info":"您需要登录PayPal账户以完成交易。我们将会在新标签页中开启PayPal。请允许弹出窗口以继续。"},"You're upgrading your account. Once we successfully process payment, we'll immediately upgrade your account. Thanks for choosing to become a paying customer!":{"Info":"您的账户即将升级。付款顺利完成后，我们将会立刻升级您的账户。感谢您选择付费方案。"},"Your ProtonVPN account request has been received. You're already on the waitlist, we'll contact you once capacity becomes available.":{"Info":"您的ProtonVPN账户请求已收到。您已经在等候清单中，一旦就绪，我们会联系您。"},"Your VPN account has not yet been activated, go to <a href=\"https://account.protonvpn.com/signup\" target=\"_blank\">https://account.protonvpn.com/signup</a> to sign up and activate your account.":{"Info":"您的 VPN 账户尚未启动，请到 <a href=\"https://account.protonvpn.com/signup\" target=\"_blank\">https://account.protonvpn.com/signup</a> 注册及启动您的账户。"},"Your account is being updated, this may take up to 30 seconds.":{"Info":"正在更新您的账户，请稍候 30 秒。"},"Your account is currently not eligible for ProtonVPN access. If you are part of an Organization, please contact your account administrator.":{"Info":"您的账户当前没有ProtonVPN访问权限。如果您是组织的成员，请与您的账户管理员联系"},"Your account or organization currently has an overdue invoice. Please pay all unpaid invoices.":{"Info":"您的账号或组织目前有过期的账单。请支付所有未付款的账单。"},"Your admin privileges have been revoked.":{"Info":"您的管理员特权已被吊销。"},"Your attachments are secure and encrypted, but to download them requires extra work. We recommend using a different web browser such as Chrome or Firefox for a better user experience.":{"Info":"您的附件是安全且加密过的。但下载他们需要额外的动作。我们建议使用不同的网页浏览器，例如Chrome或火狐，以获得更好的使用体验。"},"Your email or phone number will not be linked to the account created. It is only used during the signup process. A hash will be saved to prevent abuse of the ProtonMail systems.":{"Info":"您的电子邮件地址或电话号码不会联系到建立到账号，并只用于注册。为保护用户隐私，ProtonMail系统只会保存hash值。"},"Your new features are now available.":{"Info":"新功能现在可以使用。"},"Your organization password can be shared with other users you wish to give administrative privileges. It is also an emergency recovery code to gain access to your organization in case you lose access to your account. Please save this password and keep it safe.":{"Info":"您可与其他您希望给予管理员权限的使用者共享组织密码。这也是紧急恢复密码，可在您无法访问组织账户时使用。请妥善保存。"},"addresses used.":{"Info":"地址使用量"},"contact":{"Info":"联系人"},"embedded image":{"Info":"嵌入的图像"},"file attached":{"Info":"附加的文件"},"is activated on your account.":{"Info":"已经在您的账户中启用。"},"no contact group found":{"Info":"没有找到联系人群组"},"no folder found":{"Info":"找不到文件夹"},"no label found":{"Info":"未找到标签"},"of":{"Info":"的","dashboard page. how many addresses exist for an organization as well as the total number allowed.":"的","dashboard page. how many domains exist for an organization as well as the total number allowed.":"的","show used storage for an account":"的"},"used":{"Info":"内存已使用"},"{{ name }} is also in your contacts. Remove them from your contacts?":{"Info":"{{ name }} 也在您的联系人中。是否将他从联系人中删除？"},"{{$count}} Member":{"Info":"{{$count}} 人"},"{{$count}} contact selected":{"Info":"已选择 {{$count}} 名联系人"},"{{$count}} conversation selected":{"Info":"已选取 {{$count}} 件会话"},"{{$count}} message selected":{"Info":"已选择 {{$count}} 封邮件"},"{{Name}} created with {{total}} contact(s)":{"Info":"包含 {{total}} 人的 {{Name}} 已创建"},"{{Name}} updated":{"Info":"{{Name}} 已更新"},"{{n}} keys reactivated":{"Info":"重新激活 {{n}} 密钥"},"{{total}} groups added":{"Info":"已添加 {{total}} 个群组"},"{{total}} groups updated":{"Info":"已更新 {{total}} 个群组"},"Unless you explicitly logout or change your password, sessions can last for up to 6 months. Sessions expire after 2 weeks of inactivity.":{"Info about active sessions":"除非您明确登出或更改密码，否则您的登陆状态最多可持续6个月。没有任何活动下，登陆状态将于两周后过期。"},"Saved at":{"Info display in the composer footer":"已保存"},"The sender has requested a read receipt.":{"Info display in the read receipt panel (message view)":"发件人请您寄回执。"},"Automatic indicates that the format in the composer is used to send to this user. Plain Text indicates that the message will always be converted to plain text on send.":{"Info for contact MIMEType selector":"自动指示作曲家中的格式用于发送到此用户。纯文本指示邮件在发送时始终转换为纯文本。"},"Select the PGP scheme to be used when signing or encrypting to an user. Note that PGP/Inline forces plain text messages.":{"Info for contact Scheme selector":"选择在向用户签名或加密时要使用的 PGP 方案。请注意, PGP/内嵌强制纯文本消息。"},"Your subscription is\n                managed by Mozilla. Please <a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/protonvpn\" target=\"_blank\">click here</a> to contact\n                Mozilla support.":{"Info for mozilla condition":"您订购的服务是由 Mozilla 管理的。请<a href=\"https://support.mozilla.org/en-US/kb/protonvpn\" target=\"_blank\">点击此处</a>联系 Mozilla 支持团队。"},"Account disabled for abuse or fraud.":{"Info for the abuse / fraud modal":"账户因滥用或欺诈而停用。"},"You can find more information and <a href=\"https://protonmail.com/abuse\" target=\"_blank\">contact us here</a>.":{"Info for the abuse / fraud modal":"获取更多信息，<a href=\"https://protonmail.com/abuse\" target=\"_blank\">请与我们联系</a>。"},"High":{"Info for the vpn columns":"高"},"Highest":{"Info for the vpn columns":"最高的"},"ProtonVPN encrypts your internet connection, adding a powerful layer of security to your devices and ensuring your online activity stays private.":{"Info for the vpn modal":"ProtonVPN 加密您的 internet 连接，為为您的您的设备添加强大的安全层，并确保您的网络活动保持私密性。"},"Start customizing!":{"Info payment":"开始自定义！"},"Each user adds 5GB of storage and 5 addresses to your organization. Professional plans start with 5 addresses included. Storage and addresses can be distributed among users however you wish.":{"Info present in the custom professional plan modal":"每位用户增加组织的5GB的存储空间和5个电子邮件地址。专业方案包括了5个电子邮件地址。存储空间和邮件地址数量可以在用户之间任意分配。"},"Set a display name and signature for {{email}}":{"Info to setup @pm.me address":"设定 {{email}} 的显示名称和签名"},"Your search matched too many results. Please limit your search and try again.":{"Inform the user that he reach the search limit":"匹配项目过多，请缩小搜索范围后再试"},"Organization administrators cannot access the messages of private users.":{"Information about this user":"组织管理员无法访问私人用户的邮件"},"Exporting contacts, this may take a few minutes. When the progress is completed, this modal will close and let you download the file.":{"Information for the contacts exporter modal":"到处联系人，这可能需要几分钟。完成后，此模式将关闭，并允许您下载该文件。"},"Importing contacts, this may take a few minutes.":{"Information for the contacts importer modal":"正在导出联系人，这可能需要几分钟。"},"Merging contacts, this may take a few minutes.":{"Information for the contacts merging modal":"正在合并联系人，这可能需要几分钟。"},"Each connected device consumes one VPN connection.":{"Information for the custom vpn modal":"每个连接的设备都消耗一个VPN连接。"},"Need more connections?":{"Information for the custom vpn modal":"需要更多连接？"},"Verification code":{"Input for the code sent":"验证码"},"Billed":{"Invoice status display as badge":"账单"},"Paid":{"Invoice status display as badge":"已支付"},"Unpaid":{"Invoice status display as badge":"未支付"},"Void":{"Invoice status display as badge":"空"},"Cancellation":{"Invoice type display as badge":"注销"},"Credit":{"Invoice type display as badge":"信用","Title":"余额"},"Donation":{"Invoice type display as badge":"捐赠"},"Other":{"Invoice type display as badge":"其它","Other amount to donate":"其它","VCard key name":"其他"},"Subscription":{"Invoice type display as badge":"订阅"},"Created on {{created}}, {{bits}} bits (can be used for sending and signature verification)":{"Key details":"于 {{created}} 建立，{{bits}} bits（用于发送邮件及核实签名）"},"Created on {{created}}, {{bits}} bits (cannot be used for sending)":{"Key details":"于 {{created}} 建立，{{bits}} bits（不能用于发送）"},"Active":{"Key state badge":"已激活"},"Compromised":{"Key state badge":"泄密"},"Inactive":{"Key state badge":"未激活"},"Obsolete":{"Key state badge":"已过期"},"Primary":{"Key state badge":"首选","Table Header":"首选"},"2-years":{"Label":"2年"},"Account storage":{"Label":"用户存储"},"Add email address":{"Label":"添加邮箱地址"},"Add image URL":{"Label":"添加图像 URL"},"Address":{"Label":"电邮地址","Placeholder":"地址","Title":"电邮地址","Tooltip":"地址","VCard key name":"地址"},"Admin Account Storage:":{"Label":"管理员帐户存储："},"Admin VPN Connections:":{"Label":"管理VPN连接："},"Automatically attach public key":{"Label":"自动附加公钥"},"Captcha":{"Label":"验证码"},"Card Number":{"Label":"信用卡号"},"Card holder":{"Label":"持卡人"},"Choose the user who will own this address":{"Label":"选择拥有此地址的用户"},"Color":{"Label":"颜色"},"Composer Text Direction":{"Label":"写信文字方向","Title":"文字方向"},"Composer mode":{"Label":"邮件形式","Title":"写邮件模式"},"Confirm Password":{"Label":"确认密码","Placeholder":"确认密码","Title":"确认密码"},"Confirm password":{"Label":"确认密码","Placeholder":"确认密码"},"Country":{"Label":"国家","Label for address input in contact details":"国家","Placeholder":"国家"},"Create a new group":{"Label":"创建群组"},"Credit card":{"Label":"信用卡"},"Custom theme":{"Label":"自定外观","Title":"自定义主题"},"Default PGP Scheme":{"Label":"默认PGP方案"},"Display name":{"Label":"显示名称","Placeholder":"显示名称","Title":"显示名称"},"Do not import group":{"Label":"不导入群组"},"Download App":{"Label":"下载APP"},"Download ProtonVPN":{"Label":"下载ProtonVPN"},"Draft":{"Label":"草稿","Message label":"草稿"},"Duration":{"Label":"期间"},"Enable Conversation Grouping":{"Label":"启用会话分组"},"Enable/disable desktop and mobile notifications":{"Label":"启用/禁用 桌面和手机通知。"},"End time":{"Label":"结束时间"},"Enter address":{"Label":"请输入地址"},"Enter new OpenVPN login":{"Label":"输入新的OpenVPN登录名称"},"Enter new OpenVPN password":{"Label":"输入新的OpenVPN密码"},"Enter two-factor passcode:":{"Label":"输入两步验证动态令牌","Two-factor code field":"输入两步验证动态令牌"},"Enter your login password to confirm your identity:":{"Label":"请输入登录密码以确定身份"},"Expires":{"Label":"过期时间","Table Header":"过期时间","Title":"过期时间"},"Expiry Date":{"Label":"有效期至"},"Follow us":{"Label":"关注我们"},"Get Support for ProtonVPN":{"Label":"获得对 ProtonVPN 的支持"},"High security":{"Label":"高安全性","Title":"高安全性"},"Highest security":{"Label":"最高安全性","Title":"最高安全性"},"Key Strength":{"Label":"密钥强度"},"Mailbox password":{"Label":"邮箱密码","Placeholder":"邮箱密码","Title":"邮箱密码"},"Major Announcements (2-3 per year)":{"Label":"主要公告（每年 2-3 次）"},"Major New Features (3-4 per year)":{"Label":"主要新功能（每年 3-4 次）"},"Merge with existing group":{"Label":"与现存的群组合并"},"Message password":{"Label":"邮件密码","Tooltip":"邮件密码"},"Name on card":{"Label":"持卡人姓名"},"New Login Password":{"Label":"新的登录密码"},"New Mailbox Password":{"Label":"新邮箱密码"},"New Organization Password":{"Label":"新的组织密码"},"New Password":{"Label":"新密码"},"Notification":{"Label":"通知","Title":"通知"},"Organization password:":{"Label":"组织密码"},"Password":{"Label":"密码","Login modal":"密码","Placeholder":"密码","Title":"密码","login form placeholder":"密码"},"Please provide an email address in case we need to contact you (optional):":{"Label":"请提供一个电子邮箱以便我们联系您（非必需）："},"Please tell us why you are leaving:":{"Label":"请告诉我们你为什么要离开:"},"Prompt to trust keys":{"Label":"询问是否信任密钥"},"Proton Beta (~ 10-12 per year)":{"Label":"Proton Beta（每年约 10-12 回）"},"Proton Newsletter (5-6 per year)":{"Label":"Proton 新闻通讯（每年 5-6 回）"},"Proton Username":{"Label":"Proton 用户名"},"ProtonMail Signature":{"Label":"ProtonMail 签名"},"ProtonVPN Homepage":{"Label":"ProtonVPN 主页"},"Read":{"Label":"已读"},"Response":{"Label":"回复"},"Security Code":{"Label":"安全码"},"Select an address":{"Label":"选择一个地址","Title":"选择一个地址"},"Sent / Drafts folders appearance":{"Label":"已发送/草稿箱外观","Title":"发送/草稿文件夹外观"},"Sign external messages":{"Label":"签署外部邮件"},"Signature":{"Label":"签名"},"Starred":{"Label":"星标","No results heading":"已加星标","Option for search panel":"星标邮件","Title":"已加星标"},"Start time":{"Label":"开始时间"},"Storage for members:":{"Label":"会员存储:"},"Time zone":{"Label":"时区"},"Trusted keys":{"Label":"信任的密钥"},"Two-factor passcode":{"Label":"双重验证码","Placeholder":"两步验证验证码","Two-factor code field":"两步验证验证码"},"User login":{"Label":"用户登录","Title":"用户登录"},"VPN Connections for members:":{"Label":"成员的 VPN 连接:"},"VPN connections":{"Label":"VPN 连接"},"We are sorry to see you go!":{"Label":"我们对于您的离开感到遗憾"},"ZIP/Postal Code":{"Label":"邮政编码"},"addresses":{"Label":"地址"},"domain":{"Label":"域名"},"domains":{"Label":"域名"},"user":{"Label":"用户"},"users":{"Label":"用户"},"zip - country":{"Label":"邮政编码 - 国家"},"Total":{"Label attach to vpn total":"合计"},"City":{"Label for address input in contact details":"城市","Placeholder":"城市"},"Extended address (apartment or suite number)":{"Label for address input in contact details":"附加地址 (公寓或房间号)","Placeholder":"扩展地址 (公寓或套间号)"},"Post office box":{"Label for address input in contact details":"邮局信箱","Placeholder":"邮局信箱"},"Postal code":{"Label for address input in contact details":"邮政编码","Placeholder":"邮政编码"},"State/Region":{"Label for address input in contact details":"省份/地区","Placeholder":"省份/地区"},"Street address":{"Label for address input in contact details":"街道地址","Placeholder":"街道地址"},"Encrypt":{"Label for contact Encrypt toggle":"加密","VCard key name":"加密"},"Format":{"Label for contact MIMEType selector":"格式","VCard key name":"格式"},"Cryptographic scheme":{"Label for contact Scheme selector":"加密方案","VCard key name":"加密方案"},"Sign":{"Label for contact Sign toggle":"签名","VCard key name":"签名"},"Size:":{"Label for the message size when displaying email details":"大小："},"Decrypting contacts: {{progress}}%":{"Label for the progress bar displayed during the contact export":"解密联系人：{{progress}}%"},"Encrypting contacts: {{progress}}%":{"Label for the progress bar displayed during the contact import":"加密联系人：{{progress}}%"},"Upload: {{progress}}%":{"Label for the progress bar displayed during the contact import":"上传： {{progress}}%"},"Connections/Devices":{"Label for the vpn columns":"连接数/设备数"},"Speed":{"Label for the vpn columns":"速度"},"Number of connections":{"Label for vpn form":"连接数"},"Total Addresses":{"Label in the custom plan modal":"所有的地址"},"Total Storage":{"Label in the custom plan modal":"总存储"},"Users":{"Label in the custom plan modal":"用户","Title":"用户"},"Please enter a password to encrypt your private key with before exporting.":{"Label in the modal which ask the user to enter a new password":"导出前，请输入一个密码用于加密你的私钥"},"Enter the password for key with fingerprint <code>{{ ctrl.fingerprint }}</code>.":{"Label in the modal which ask the user to enter his password or mailbox password":"请为指纹是<code>{{ ctrl.fingerprint }}</code>的私钥输入密码"},"Enter your previous mailbox password from before your account was reset:":{"Label in the modal which ask the user to enter his password or mailbox password":"在账户重置前请输入上次使用的邮箱密码"},"Enter your previous password from before your account was reset:":{"Label in the modal which ask the user to enter his password or mailbox password":"在账户重置前请输入上次使用的密码"},"Multiple Labels can be applied to a single message, but a message can only be in a single Folder.":{"Label information":"可以将多个标签应用于单封邮件，但邮件只能位于单个文件夹中。"},"You can drag and drop to rearrange the order of Labels/Folders.":{"Label information":"可以拖放以重新排列标签/文件夹的顺序。"},"Folder created":{"Label modal":"文件夹已创建"},"Folder updated":{"Label modal":"文件夹已更新。","Success":"文件夹已更新"},"Label created":{"Label modal":"标签已创建"},"Label updated":{"Label modal":"标签已更新","Success":"标签已更新"},"Select weekday":{"Label select weekday":"选择工作日"},"(What is this?)":{"Link":"(这是什么?)"},"Add another address":{"Link":"增加另一个地址"},"Download Page":{"Link":"下载页"},"Download bridge":{"Link":"下载 ProtonMail Bridge"},"Homepage":{"Link":"主页"},"Include moved messages":{"Link":"包括已移动的邮件"},"Learn More":{"Link":"了解详情"},"More info":{"Link":"更多信息"},"ProtonMail's Terms and Conditions":{"Link":"ProtonMail的条款和条件","Title":"ProtonMail 的条款和条件"},"Support Page":{"Link":"支持页"},"What is the difference between ProtonVPN and OpenVPN logins?":{"Link":"ProtonVPN 和 OpenVPN 登陆有什么区别？"},"Why is this required?":{"Link":"为什么必须？"},"this procedure":{"Link":"操作步骤"},"Upgrade to ProtonVPN Plus":{"Link for the custom vpn modal":"升级到 ProtonMail Plus"},"No custom domain addresses found":{"List domains":"未找到自定义域名地址"},"Please add a custom domain before configuring addresses.":{"List domains":"设定电子邮件地址前，请先增加自定义域名。"},"Please enter your username and password":{"Login error":"请输入用户名和密码"},"Your password is missing":{"Login error":"你的密码空缺"},"Enter your current password:":{"Login modal":"输入当前密码："},"Enter your login password:":{"Login modal":"输入您的登录密码：","Title":"输入登录密码："},"Login password":{"Login modal":"登录密码","Placeholder":"登录密码","Title":"登录密码"},"Automatic":{"MIME type":"自动"},"Good":{"MX configuration status badge":"很好"},"DANGER":{"Make sure the DANGER string is translated":"危险"},"Enter the word 'DANGER' here.":{"Make sure the DANGER string is translated":"在这里输入 \"危险\" 这个词。"},"Select all":{"Manage contact group modal":"全选"},"Allocated":{"Memory info":"已分配"},"Already allocated":{"Memory info":"已分配"},"Merging contacts complete":{"Merge complete":"联系人合并完成"},"An RSA key with bit size {{ bits }} is already active for this address.\nGenerating another key will cause slower account loading and deletion of this key can cause issues.\nIf you are generating a new key because your old key is compromised, please mark that key as compromised.\nAre you sure you want to continue?":{"Message":"具有{{ bits }} 大小的RSA秘钥已在改地址中处于活动状态。产生另一个秘钥将导致较慢的账户载入。删除此项也可能导致问题。如果您因为旧秘钥丢失而选择生成一个新秘钥，请先将该旧秘钥标记为损坏。"},"Fw:":{"Message":"转发："},"On {{date}}, {{name}} {{address}} wrote:":{"Message":"在 {{date}}，{{name}} {{address}} 写道："},"Re:":{"Message":"回复："},"Message empty":{"Message content if empty":"没有消息"},"Decryption error: Decryption of this message's encryption content failed.":{"Message decryption error":"解密失败：此邮件内容解密失败"},"Encrypted message":{"Message encryption status":"加密的信件"},"End-to-end encrypted message":{"Message encryption status":"端对端加密信息"},"End-to-end encrypted message from verified address":{"Message encryption status":"来自验证地址的端到端加密消息"},"PGP-encrypted message":{"Message encryption status":"PGP 加密的消息"},"PGP-encrypted message from verified address":{"Message encryption status":"来自已验证地址的 PGP 加密消息"},"PGP-signed message from verified address":{"Message encryption status":"来自已验证地址的 PGP 签名邮件"},"Sent by ProtonMail with zero access encryption":{"Message encryption status":"以零访问加密的 ProtonMail 发送"},"Sent by you with end-to-end encryption":{"Message encryption status":"由您发送, 端到端加密"},"Stored with zero access encryption":{"Message encryption status":"存储为零访问加密"},"There are unsaved changes to the contact you are editing. Do you want to save changes?":{"Message for contact modal":"您正在编辑的联系人尚有未保存的更改。是否保存更改？"},"The email <span style=\"font-weight: bold;\">{{ ::ctrl.email }}</span> has PGP keys set. Do you want to enable PGP encryption for this contact?":{"Message for encryption contact modal":"电子邮件<span style=\"font-weight: bold;\">{{ ::ctrl.email }}</span> 有 PGP 密钥。是否为此联系人启用 PGP 加密？"},"Reporting a message as a phishing attempt will send the message to us, so we can analyze it and improve our filters. This means that we will be able to see the contents of the message in full.":{"Message for report phishing modal":"检举诈骗电子邮件将发送消息给我们，所以我们可以分析它，并改进我们的过滤器。这意味着我们将能够完全看到消息的内容。"},"Network error: Please check your connection and try again.":{"Message network error":"网络错误。请检查您的网络连接并再次连接。"},"Sanitization error":{"Message network error":"净化内容时出错。"},"To":{"Message recipient label":"收件人：","Title":"收件人："},"From":{"Message sender label":"发件人","Title":"发件人"},"Clicking \"Trust Key\" will associate this public key with this sender and emails from this address will be automatically cryptographically verified.":{"Modal message":"点击“信任密钥”后，会将此发件人及其邮件和来自次邮件地址的公钥，自动进行加密验证。"},"The key with fingerprint <code>{{ fingerprint }}</code> has a large size ({{ oldsize }}).\n            By removing {{ diffsize }} of key certifications, the key size can be reduced to {{ newsize }}.\n            Key certifications are not necessary for sending mail and could cause issues with performance and data usage.\n            Would you like to remove these signatures?":{"Modal message":"带有指纹 <code>{{ fingerprint }}</code> 的秘钥文件比较大 ({{ oldsize }})。\n            通过删除秘钥认证的 {{ diffsize }}，秘钥大小可以减少到 {{ newsize }}。\n            秘钥认证不是发送邮件所必需的，可能会导致服务效能和资料使用方面的问题。\n            是否要删除这些签名？"},"2FA Guide":{"Modal setup 2FA":"两步验证指引"},"If you have never used 2FA before, we strongly recommend you reading our 2FA Guide first.":{"Modal setup 2FA":"如果你从未使用过两步验证，我们强烈建议你先阅读 两步验证指引。"},"Set Up Two Factor Authentication":{"Modal setup 2FA":"启用二次验证","Title":"启用二次验证"},"This wizard will enable Two Factor Authentication (2FA) on your ProtonMail account. 2FA will make your ProtonMail account more secure so we recommend enabling it.":{"Modal setup 2FA":"此操作将为您的 ProtonMail 账户启用两步验证。两步验证能提高安全性，因此我们建议使用。"},"Print preview":{"Modal title":"打印预览"},"Reduce Key Size":{"Modal title":"减小密钥大小"},"Attach Public Key":{"More Toggles":"附加公钥"},"Request Read Receipt":{"More Toggles":"请求回执"},"Sign message":{"More Toggles":"签名消息"},"New version {{ version }} available":{"New version":"可更新至 {{ version }} 版本"},"Reload Tab":{"New version":"重新载入标签页"},"Undisclosed Recipients":{"No recipients to display in the message header":"非公开收件者"},"All Mail":{"No results heading":"所有邮件","Option for search panel":"所有邮件","Title":"所有邮件"},"Folder":{"No results heading":"文件夹"},"Label":{"No results heading":"标签","Title":"标签"},"Filter created":{"Notification":"过滤规则已创建"},"Filter updated":{"Notification":"过滤规则已更新"},"ProtonMail's Encrypted Outside feature only allows replying 5 times. <a href=\"https://protonmail.com/signup\" target=\"_blank\">You can sign up for ProtonMail for seamless and unlimited end-to-end encryption</a>.":{"Notification":"ProtonMail 的加密外部功能只允许回复5次。 <a href=\"https://protonmail.com/signup\" target=\"_blank\">您可以注册 ProtonMail 以实现无缝和无限制的端到端加密</a>。"},"Servers are unreachable.":{"Notification error trying to connect to the API":"服务器不可达"},"The public key with fingerprint {{ fingerprint }} updated.":{"Notification update":"已更新指纹为%s 的公钥。"},"The public key with fingerprint {{ fingerprint }} was replaced with a revoked key.":{"Notification update":"带指纹 {{ fingerprint }} 的公钥被吊销的密钥替换。"},"New mail from {{sender}}":{"Notification user":"来自{{sender}} 的新邮件"},"Maximum composer reached":{"Notify the user when he try to open more than  composer":"达到最大的编辑器数量"},"{{number}} failed to merge.":{"Number of failed contact during merge":"{{number}} 联系人合并失敗。"},"{{number}} failed to import.":{"Number of failed contact during the contact import":"{{number}} 联系人导入失败"},"Hide Moved":{"Option":"隐藏已经被移动的"},"Include Moved":{"Option":"包括已经被移动的"},"Left to Right":{"Option":"从左到右"},"Right to Left":{"Option":"从右到左"},"All":{"Option for search panel":"全部","Search action filter":"全部"},"This key is expired.":{"PGP key warning":"此密钥已过期。"},"This key is revoked.":{"PGP key warning":"此密钥已被吊销。"},"User IDs mismatch. This key is assigned to {{emails}}.":{"PGP key warning":"使用者 ID 不相符。该密钥已分配给 {{emails}}。"},"Payment method deleted":{"Payment":"已删除支付方法"},"Payment method updated":{"Payment":"已更新支付方法"},"Save 20% with the annual plan!":{"Payment form information":"节省20%的年度方案！"},"Cash":{"Payment method":"现金"},"Credit Card":{"Payment method":"信用卡"},"Amount above the maximum.":{"Paypal error":"金额超过上限。"},"Amount below minimum.":{"Paypal error":"低于最低金额。"},"Next Month":{"Pikaday":"下个月"},"Previous Month":{"Pikaday":"上个月"},"A note":{"Placeholder":"备注"},"Browser":{"Placeholder":"浏览器","bug report modal label":"浏览器"},"Choose a password":{"Placeholder":"选择密码"},"Choose username":{"Placeholder":"选择用户名"},"Confirm organization password":{"Placeholder":"确定机构密码"},"Custom":{"Placeholder":"自定义","VCard key name":"自定义"},"Custom field":{"Placeholder":"自定义字段"},"Email Address":{"Placeholder":"邮箱地址","Title":"邮件地址"},"Email verification":{"Placeholder":"电子邮件验证"},"Feedback":{"Placeholder":"用户反馈"},"Filter folders":{"Placeholder":"过滤文件夹"},"HH:MM":{"Placeholder":"小时：分钟"},"Hint":{"Placeholder":"提示"},"Information":{"Placeholder":"信息"},"Key password":{"Placeholder":"密钥密码","Title":"密钥密码"},"Notification email":{"Placeholder":"电子邮件通知"},"OS Name":{"Placeholder":"操作系统名称"},"OS version":{"Placeholder":"操作系统版本","Title":"操作系统版本"},"Organization name":{"Placeholder":"组织名称","Title":"组织名称"},"Organization password":{"Placeholder":"组织密码"},"Recovery email":{"Placeholder":"密码重置邮箱","Reset password":"密码重置邮箱"},"Search for emails":{"Placeholder":"搜索电子邮件"},"Type a command":{"Placeholder":"输入指令"},"auto":{"Placeholder":"自动"},"name":{"Placeholder":"名称"},"DD":{"Placeholder for DD in YYYY-MM-DD":"日"},"MM":{"Placeholder for MM in YYYY-MM-DD":"月"},"YYYY":{"Placeholder for YYYY in YYYY-MM-DD":"年"},"Keywords":{"Placeholder search":"关键词"},"Search messages":{"Placeholder search":"搜索邮件"},"Folders":{"Plan feature":"文件夹"},"Labels":{"Plan feature":"标签：","Title":"标签"},"Limited support":{"Plan feature":"没有技术支持"},"Messages per day":{"Plan feature":"邮件/日"},"Priority support":{"Plan feature":"优先支持"},"Unlimited Folders / Unlimited labels":{"Plan feature":"无限文件夹/无限标签"},"connections":{"ProtonVPN with X connections":"连接"},"with":{"ProtonVPN with X connections":"与"},"Message saved":{"Record message":"信息已保存"},"Remember my choice":{"Remember encryption choice encrypt":"记住我的选择"},"Remove VPN protection":{"Remove button for the vpn form":"移除VPN保护功能"},"{{total}} {{item}} removed":{"Remove element":"已移除 {{total}} {{item}}"},"Confirm new password":{"Reset your login":"确认新密码"},"Do NOT forget this password. If you forget it, you will not be able to login or decrypt your messages.":{"Reset your login":"不要忘记这个密码：如果您忘记了这个密码，您将无法登录或解密您的邮件。"},"Save your password somewhere safe. Click on <i class=\"fa fa-eye\"></i> icon to confirm you that have typed your password correctly.":{"Reset your login":"妥善保管您的密码。点击<i class=\"fa fa-eye\"></i>图标确认您已输入正确的密码。"},"Choose a new password":{"Reset your password":"选择新的密码"},"* Creating new sub-users":{"Restore administrator panel":"* 创建子用户"},"* Reading emails of non-private subusers":{"Restore administrator panel":"* 阅读非私人子用户的电子邮件"},"Due to a password change, your organization administrator privileges have been restricted. The following actions are no longer permitted:":{"Restore administrator panel":"由于密码更改，您的组织管理员权限已受限，无权再进行下列操作："},"Select your client below to get started with ProtonVPN":{"Select your type of OS":"选择下面的客户端以使用 ProtonVPN"},"Expiring emails to non-ProtonMail recipients require a message password to be set. For more information, {{link}}click here":{"Send message":"若要为非ProtonMail 邮箱的邮件设定有效期限，请设置邮件密码。{{link}} 查看详情。"},"Message sent":{"Send message":"邮件已发送","Success":"邮件已发送"},"bytes used":{"Settings autoresponder, how many bites inside the message":"已用字节数"},"Creating new account":{"Signup step label":"正在创建新用户"},"Logging in to new account":{"Signup step label":"登录到新的帐户"},"Setting up new account":{"Signup step label":"设置新账户"},"Search Whitelist and Blacklist":{"Spam filtering":"搜索白/黑名单"},"Storage limit reached. Unable to send or receive emails.":{"Storage warning":"已达到存储限值，无法发送或接收邮件"},"You have reached 100% of your storage capacity. You won't be able to send or receive emails\n            unless you permanently delete some emails or purchase more storage. {{learnMoreLink}}.":{"Storage warning":"您的存储空间已用尽，必须永久删除部分邮件或购买更多存储空间才能继续收发邮件。{{learnMoreLink}}。"},"You have reached {{ percentage }}% of your storage capacity. Consider freeing up some space\n                or purchasing more storage before you run out of capacity.":{"Storage warning":"您的存储空间已达到 {{ percentage }}%。请考虑释放一些空间或在耗尽容量前购买更多的存储空间。"},"and":{"String separator":"和"},"Encrypted Subject":{"Subject":"加密的主题"},"Address Verification with Trusted Keys (optional)":{"Subtitle advanced settings":"使用可信秘钥进行地址验证（可选）"},"Configure External PGP (optional)":{"Subtitle advanced settings":"设定外部PGP（可选）"},"All contacts deleted":{"Success":"已删除全部联系人"},"Allocated to admin":{"Success":"已分配予管理员"},"Apply group success":{"Success":"成功设定 {{$count}} 个群组"},"Autoresponder activated":{"Success":"自动回复已启用"},"Autoresponder removed":{"Success":"自动回复已移除"},"Autoresponder updated":{"Success":"自动回复已更新"},"Banner permanently hidden":{"Success":"横幅永久隐藏"},"Catch-all address updated":{"Success":"更新了所有地址"},"Code applied":{"Success":"代码已应用"},"Contact deleted":{"Success":"已删除联系人"},"Contact group order saved":{"Success":"已保存联系人群组顺序"},"Contact re-signed":{"Success":"联系人重新签署"},"Domain created":{"Success":"域已创建"},"Domain deleted":{"Success":"域名已删除"},"Domain verified":{"Success":"域名已验证"},"Emailing preference updated":{"Success":"邮件首选项已更新"},"Encryption and signature verification disabled":{"Success":"已停用加密和签名验证"},"Encryption disabled":{"Success":"禁用加密"},"Encryption enabled":{"Success":"启用加密"},"Encryption setting updated":{"Success":"加密设置已更新"},"Folder deleted":{"Success":"文件夹已删除"},"Folder emptied":{"Success":"文件夹已清空"},"Gift code applied":{"Success":"优惠券号码被接受"},"Hotkeys preferences updated":{"Success":"快捷键首选项已更新"},"Image preferences updated":{"Success":"图片首选项已更新"},"Key deleted":{"Success":"密钥已删除"},"Keys reactivated":{"Success":"重新激活密钥"},"Label deleted":{"Success":"已删除标签"},"Label order saved":{"Success":"标签顺序已更新"},"Other sessions revoked":{"Success":"其他会话已作废"},"Preference saved":{"Success":"偏好设置已保存"},"Primary key changed":{"Success":"主密钥已更改"},"Private key imported":{"Success":"导入的 {{$count}} 私钥"},"Private key reactivated":{"Success":"私钥已被重新激活"},"Public Key trusted":{"Success":"公钥已被信任"},"Recovery/Notification email saved":{"Success":"以保存恢复/通知邮件地址。"},"Remove group success":{"Success":"成功移除 {{$count}} 个群组"},"Search parameter updated":{"Success":"已更新搜索参数"},"Session revoked":{"Success":"会话已作废"},"Setting updated":{"Success":"设置已更新"},"Signature verification enabled":{"Success":"已启用签名验证"},"{{type}} deleted.":{"Success":"已删除 {{$count}} 个 {{type}}。"},"Contact edited":{"Success message":"联系人已编辑"},"Screenshot(s) attached":{"Success message":"已添加截图"},"Contact added":{"Success message for the contact modal":"联系人已添加"},"Thanks for your feedback!":{"Success message when sending feedback":"感谢您的反馈 ！"},"Email added":{"Success notification":"电子邮件已添加"},"Email removed":{"Success notification":"电子邮件已删除"},"Phishing reported":{"Success notification":"欺诈信息举报完成"},"Read receipt sent":{"Success notification":"回执已寄出"},"Unsubscribed":{"Success notification":"取消订阅"},"You can now receive email to your new {{email}} address! To send from it, please upgrade to a paid ProtonMail plan":{"Success notification for free user after @pm.me generation":"现在, 您可以收到新的 {{email}} 地址的电子邮件! 要发送, 请升级到付费 ProtonMail 计划"},"You can now send and receive email from your new {{email}} address!":{"Success notification for paid user after @pm.me generation":"现在您可以从 {{email}} 收发邮件了！"},"Opportunistic":{"TLS type":"随机加密"},"Require":{"TLS type":"必填"},"Actions":{"Table Header":"操作","Title":"操作"},"Created":{"Table Header":"创建","Title":"创建时间"},"Fingerprint":{"Table Header":"指纹","Title":"指纹"},"Type":{"Table Header":"类型","Title":"类型"},"The message contains too many bytes, only":{"The message contains too many bytes, only xxx allowed (you are using xxx characters). Part 1/3":"消息包含的字节太多, 仅"},"allowed (you are using":{"The message contains too many bytes, only xxx allowed (you are using xxx characters). Part 2/3":"允许（现在用"},"bytes).":{"The message contains too many bytes, only xxx allowed (you are using xxx characters). Part 3/3":"字节"},"1-year plan":{"Title":"订购一年"},"Account":{"Title":"帐户"},"Add credits":{"Title":"充值"},"Add invoice details":{"Title":"添加发票详情"},"Add multiple recipients":{"Title":"添加多个收件人"},"Add to Blacklist":{"Title":"添加到黑名单中"},"Add to Whitelist":{"Title":"加入白名单"},"Additional themes":{"Title":"其他主题"},"Address Priority":{"Title":"地址优先级"},"Address Verification (optional)":{"Title":"地址验证 (可选)"},"Addresses / Users":{"Title":"地址/用户"},"Administrator Key Activation":{"Title":"管理员密钥激活"},"Advanced settings ({{email}})":{"Title":"高级设置 ({{email}})"},"Allocate Storage":{"Title":"分配存储"},"Allocate VPN Connections":{"Title":"分配VPN连接数"},"Allow password reset":{"Title":"允许重置密码"},"Amount":{"Title":"金额"},"Amount Due":{"Title":"应付金额"},"Amount due":{"Title":"应付金额"},"Appearance":{"Title":"外观"},"Application":{"Title":"应用"},"Are you human?":{"Title":"确保是真人在操作"},"Associated addresses:":{"Title":"关联地址："},"Attach screenshot":{"Title":"添加截图"},"Authentication Logs":{"Title":"登录记录"},"Auto-Reply":{"Title":"自动回复"},"Automatic Replies":{"Title":"自动回复"},"Automatically save contacts":{"Title":"自动保存联系人"},"BCC":{"Title":"密送"},"Background color":{"Title":"背景颜色"},"Billing":{"Title":"账单"},"Billing Information":{"Title":"帐单信息"},"Bits":{"Title":"位数"},"Bridge IMAP/SMTP":{"Title":"Bridge IMAP/SMTP"},"CC":{"Title":"抄送"},"Catch-All":{"Title":"全部捕获"},"Change Login Password":{"Title":"更改登录密码"},"Change Mailbox Password":{"Title":"更改邮箱密码"},"Change OpenVPN Login":{"Title":"更改 OpenVPN 用户名"},"Change OpenVPN Password":{"Title":"更改 OpenVPN 密码"},"Change Organization Keys":{"Title":"更改组织密码"},"Change Organization Password":{"Title":"更改机构密码"},"Change Password":{"Title":"更改密码"},"Change Role":{"Title":"更改权限"},"Choose your default language.":{"Title":"选择您要使用的语言。"},"Composer":{"Title":"写邮件"},"Conditions":{"Title":"状态"},"Confirm Reset Password":{"Title":"重设密码"},"Confirm downgrade":{"Title":"确认降级"},"Confirm login password":{"Title":"确认登录密码"},"Confirm mailbox password":{"Title":"确认邮箱密码","Tooltip":"确认邮箱密码"},"Confirm recovery Password":{"Title":"确认恢复密码"},"Contact":{"Title":"联系人"},"Contact Details":{"Title":"联系人详情"},"Contact List":{"Title":"联系人列表"},"Contact encryption keys":{"Title":"联系人加密密钥"},"Contact us":{"Title":"联系我们"},"Conversation Grouping":{"Title":"会话分组"},"Cost per month":{"Title":"每月费用"},"Create Address":{"Title":"创建地址"},"Create Contact":{"Title":"创建联系人"},"Create new folder":{"Title":"新建文件夹"},"Create new label":{"Title":"创建新标签"},"Create user":{"Title":"创建用户"},"Create your account":{"Title":"创建您的帐户"},"Creating account":{"Title":"创建账户"},"Current status":{"Title":"当前状态"},"Custom Domain Addresses":{"Title":"自定义域名地址"},"Customize invoices":{"Title":"自定义发票"},"DKIM":{"Title":"DKIM"},"Daily email notifications":{"Title":"每日邮件提醒"},"Dashboard":{"Title":"仪表盘"},"Date":{"Title":"日期"},"Day of the month":{"Title":"日期"},"Decrypt Mailbox":{"Title":"解密邮箱"},"Decrypt message":{"Title":"解密消息"},"Delete Account":{"Title":"删除账号"},"Delete Filter":{"Title":"删除过滤器"},"Delete account":{"Title":"删除账号"},"Delete address":{"Title":"删除地址"},"Delete all":{"Title":"删除全部"},"Delete domain":{"Title":"删除域名"},"Delete folder":{"Title":"删除文件夹"},"Delete label":{"Title":"删除标签"},"Delete payment method":{"Title":"删除付款方式"},"Delete user":{"Title":"删除用户"},"Delete {{Name}} from the group":{"Title":"从群组中删除 {{Name}}"},"Delete {{type}}":{"Title":"删除 {{type}}"},"Desktop notifications":{"Title":"桌面通知"},"Digital signature verified":{"Title":"数字签名已核实","Tooltip":"数字签名已验证"},"Disable address":{"Title":"停用地址"},"Discount":{"Title":"优惠"},"Do you want to re-sign the contact?":{"Title":"您想要对联系人重新签名吗？"},"Do you want to trust the primary key?":{"Title":"您要信任此主密钥吗？"},"Domain":{"Title":"域名"},"Domain addresses":{"Title":"域名地址"},"Domains":{"Title":"域名"},"Downloading":{"Title":"正在下载"},"Edit folder":{"Title":"修改文件夹"},"Edit label":{"Title":"编辑标签"},"Email Content":{"Title":"邮件内容"},"Email Subscriptions":{"Title":"电子邮件订阅"},"Email encryption keys":{"Title":"电子邮件加密密钥"},"Encrypt for non-ProtonMail users":{"Title":"为非 ProtonMail 用户加密"},"Encrypted Message":{"Title":"加密邮件"},"Encrypted Reply":{"Title":"加密答复"},"End date":{"Title":"结束日期"},"Enter the key password:":{"Title":"输入密钥密码："},"Error decrypting attachment":{"Title":"解密附件时出错"},"Error encountered":{"Title":"遇到错误"},"Event":{"Title":"事件"},"Expiration":{"Title":"过期"},"Export PGP key":{"Title":"导出 PGP 密钥"},"Export private key":{"Title":"导出私钥"},"External PGP Settings (optional)":{"Title":"外部 PGP 设置 (可选)"},"Feedback form":{"Title":"反馈表单"},"Filters":{"Title":"过滤器"},"General":{"Title":"常规"},"Generating keys...":{"Title":"正在生成密钥..."},"Getting started with ProtonVPN":{"Title":"开始使用ProtonVPN"},"Gift":{"Title":"礼物"},"Group details":{"Title":"群组详情"},"Help":{"Title":"帮助"},"Help and support":{"Title":"帮助和支持"},"Host name":{"Title":"主机名"},"Hotkeys":{"Title":"快捷键"},"Human verification":{"Title":"反bot检查"},"IMAP/SMTP":{"Title":"IMAP/SMTP"},"Identity":{"Title":"身份"},"Image":{"Title":"图像"},"Invalid attachment signature":{"Title":"无效的附件签名"},"Invoices":{"Title":"发票"},"Jumping":{"Title":"移动"},"Key Activation":{"Title":"密钥激活"},"Key backup":{"Title":"密钥备份"},"Key recovery password":{"Title":"密钥恢复密码"},"Key size":{"Title":"密钥长度"},"Key type":{"Title":"密钥类型："},"Keyboard Shortcuts":{"Title":"键盘快捷键"},"Keys":{"Title":"密钥"},"Language":{"Title":"语言","VCard key name":"语言"},"Layout":{"Title":"布局"},"Load embedded images":{"Title":"加载嵌入图像"},"Load remote content":{"Title":"加载远程内容"},"Loading message headers...":{"Title":"正在载入邮件标头信息..."},"Logging in to your account":{"Title":"登录到您的帐户"},"Mail":{"Title":"邮件"},"Manage your email with folders and labels":{"Title":"使用文件夹和标签管理电子邮件"},"Merge contacts":{"Title":"合并联系人"},"Message Password":{"Title":"邮件密码"},"Message headers":{"Title":"邮件标头","Title for the PGP modal":"邮件标头"},"My subscription":{"Title":"我的订阅"},"Name / Signature":{"Title":"姓名/署名","Title in the address modal":"姓名/署名"},"Navigation":{"Title":"导航"},"New Address Key ({{ email }})":{"Title":"新地址密钥 ({{ email }})"},"New message":{"Title":"新邮件"},"New password:":{"Title":"新密码："},"No conversations":{"Title":"无对话"},"No messages":{"Title":"无邮件"},"No subject":{"Title":"无主题"},"Not all recipients support message expiration":{"Title":"并非所有收件人都支持限时邮件"},"Notifications":{"Title":"通知"},"Number":{"Title":"数字"},"OpenVPN/IKEv2":{"Title":"OpenVPN/IKEv2"},"Operating system":{"Title":"操作系统"},"Organization Key Fingerprint":{"Title":"组织密钥指纹"},"Organization history":{"Title":"组织日志"},"Organization recovery password":{"Title":"重设组织密码"},"Overview":{"Title":"概述"},"Page":{"Title":"页面"},"Password Hint":{"Title":"密码提示"},"Pay invoice":{"Title":"支付发票"},"Payment":{"Title":"付款","subscription title":"付款"},"Payment details":{"Title":"付款详情"},"Payment method":{"Title":"付款方式"},"Payment method:":{"Title":"付款方式："},"Payment methods":{"Title":"支付方式"},"Payments":{"Title":"支付"},"Personalize your layout":{"Title":"个性化布局"},"Plan":{"Title":"计划"},"Plans and prices":{"Title":"计划和价格"},"Price":{"Title":"价格"},"Priority":{"Title":"优先级"},"Private Key password required":{"Title":"需要私钥密码"},"Privatize User":{"Title":"私有化用户"},"Proration":{"Title":"按比例分配"},"ProtonVPN":{"Title":"ProtonVPN"},"ProtonVPN Resources":{"Title":"ProtonVPN 资源"},"Reactivate key":{"Title":"重新激活密钥"},"Reactivate key pair":{"Title":"重新激活密钥对"},"Recipients":{"Title":"收件人"},"Recovery email (optional)":{"Title":"恢复邮件(可选)"},"Release notes":{"Title":"发行说明"},"Remove user":{"Title":"删除用户"},"Report Bug":{"Title":"反馈网站缺陷"},"Reset code:":{"Title":"重置密钥："},"Reset/notification email":{"Title":"恢复/通知邮箱"},"Resetting your password":{"Title":"重置您的密码"},"Resetting your password means you will no longer be able to read your old emails. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/updating-your-login-password/\" target=\"_blank\">Click here to learn more</a>. If you have further questions, please email contact@protonmail.ch. Are you sure you want to reset your password?":{"Title":"重置密码后您将无法再读取以前的邮件，<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/updating-your-login-password/\" target=\"_blank\">点击此处了解详情</a>。如果您仍有疑问，请联系 contact@protonmail.ch。确定要重置密码吗？"},"Restore Administrator Privileges":{"Title":"恢复管理员权限"},"Role":{"Title":"身份","VCard key name":"身份"},"SMS":{"Title":"短信"},"SPF":{"Title":"SPF"},"Search contacts":{"Title":"搜索联系人"},"Security":{"Title":"安全"},"Select payment method:":{"Title":"选择付款方式"},"Sending notice":{"Title":"发送通知"},"Session Management":{"Title":"会话管理"},"Set OpenVPN Password":{"Title":"设置OpenVPN 密码"},"Set Organization Password":{"Title":"设置组织密码"},"Set display name and signature":{"Title":"设置显示名称和签名"},"Set up your account":{"Title":"设置您的帐户。"},"Setting up your Addresses":{"Title":"设置地址"},"Setting up your Keys":{"Title":"设置您的密钥"},"Setting up your Organization":{"Title":"设置您的组织"},"Show previous message":{"Title":"显示之前的消息"},"Sieve Script":{"Title":"新建脚本"},"Sign in again to continue":{"Title":"登陆以再继续"},"Signup":{"Title":"注册"},"Similar Key Already Active!":{"Title":"也有类似密钥正在生效"},"Spam Filters":{"Title":"垃圾邮件过滤器"},"Start date":{"Title":"开始日期"},"Status":{"Title":"状态"},"Storage":{"Title":"存储空间"},"Switch to One-Password Mode":{"Title":"切换到单密码模式"},"Switch to Two-Password Mode":{"Title":"切换到双密码模式"},"Text color":{"Title":"文本颜色"},"Thank you for your subscription!":{"Title":"感谢您的订阅！"},"Thank you for your support!":{"Title":"感谢您的支持!"},"Threadlist":{"Title":"会话列表"},"Time":{"Title":"时间"},"Toolbar":{"Title":"工具栏"},"Total (2-year billing)":{"Title":"总计 (2 年计费)"},"Total (annual billing)":{"Title":"总计 (年度计费)"},"Total (monthly billing)":{"Title":"总计 (每月计费)"},"Trust Public Key (Address Verification)":{"Title":"信任公钥 (地址验证)"},"Two-Factor Authentication":{"Title":"两步验证"},"Two-factor authentication enabled":{"Title":"已激活两步认证"},"Unsubscribe from mailing list?":{"Title":"取消订阅？"},"Update user":{"Title":"更新用户"},"Use for encryption":{"Title":"用于加密"},"User history":{"Title":"用户日志"},"Username":{"Title":"用户名","login form placeholder":"用户名"},"Username and domain":{"Title":"用户名和域名"},"Username:":{"Title":"用户名："},"VPN":{"Title":"VPN"},"Value / Data / Points to":{"Title":"值"},"Welcome":{"Title":"欢迎"},"Welcome to ProtonMail":{"Title":"欢迎来使用 ProtonMail"},"Welcome to your new encrypted email account":{"Title":"欢迎来到您新的加密电子邮件账户"},"With Attachments":{"Title":"带有附件"},"Without Attachments":{"Title":"不带附件"},"You can generate a new encryption key if you think your previous key has been compromised. 4096-bit keys only work on high performance computers. For most users, we recommend using 2048-bit keys.":{"Title":"如果您认定以前的密钥已经被盗，可以生成新的密钥。4096 位密钥只适用于性能较高的计算机，我们建议大多数用户使用 2048 位密钥。"},"You now have an encrypted email account!":{"Title":"您现在有一个加密的电子邮箱了！"},"contact group":{"Title":"联系人群组"},"folder":{"Title":"文件夹"},"label":{"Title":"标签"},"{{$count}} Address":{"Title":"{{$count}} 个地址"},"{{$count}} Custom domain":{"Title":"{{$count}} 个自定义域名"},"{{$count}} User":{"Title":"{{$count}} 个用户"},"{{$count}} VPN Connection":{"Title":"{{$count}} 个连接"},"{{Name}} deleted":{"Title":"已删除 {{Name}}"},"{{amount}} Storage":{"Title":"{{amount}} 存储空间"},"PGP Encryption":{"Title for contact modal":"PGP加密"},"Save Changes?":{"Title for contact modal":"保存更改？"},"Confirm phishing report":{"Title for report phishing modal":"确认钓鱼报告"},"Exporting Contacts":{"Title for the contacts exporter modal":"导出联系人"},"Importing Contacts":{"Title for the contacts exporter modal":"导入联系人"},"Merging contacts":{"Title for the contacts merging modal":"合并联系人"},"Plan Details":{"Title for the custom plan modal":"计划的详细情况"},"ProtonVPN Plans":{"Title for the vpn modal":"ProtonVPN 计划"},"Invoice":{"Title invoice PDF":"发票"},"Pasted-image":{"Title pasted image":"粘贴图像"},"To continue, type":{"To continue, type DANGER below:":"要继续，请在下方输入"},"below:":{"To continue, type DANGER below:":"下面："},"To enable desktop notifications,":{"To enable desktop notifications, click here":"启用桌面通知"},"Star":{"Toggle Star message/conversation":"星标"},"Unstar":{"Toggle Star message/conversation":"撤销星标"},"1-year plan, {{percentage}} off":{"Tooltip":"一年计划，降价{{percentage}}"},"2-year plan, {{percentage}} off":{"Tooltip":"两年计划，降价{{percentage}}"},"2-year subscription discount":{"Tooltip":"2年订购折扣"},"2-year subscription with VPN discount":{"Tooltip":"2年付费方案和 VPN 折扣"},"Annual subscription discount":{"Tooltip":"年费折扣"},"Annual subscription with VPN discount":{"Tooltip":"附带 VPN 折扣的年费订购"},"Compose a new message to this email":{"Tooltip":"对此电子邮件撰写新邮件"},"Copy login":{"Tooltip":"复制登录名"},"Copy password":{"Tooltip":"复制密码"},"Encrypted data with verified digital signature":{"Tooltip":"经过已验证的数字签名加密过的数据","Tooltip contact":"经过已验证的数字签名加密过的数据"},"Enter your existing Proton password":{"Tooltip":"输入您当前的 Proton 密码"},"In archive":{"Tooltip":"在归档栏","Type of label for a message/conversation":"归档"},"In spam":{"Tooltip":"在垃圾消息栏","Type of label for a message/conversation":"垃圾信息"},"In trash":{"Tooltip":"在回收站栏","Type of label for a message/conversation":"在回收站栏"},"It is allowed to encrypt with this key":{"Tooltip":"允许使用此密钥加密"},"Monthly subscription with VPN discount":{"Tooltip":"使用 VPN 折扣的每月订阅"},"More labels":{"Tooltip":"更多标签"},"Move item to the other list":{"Tooltip":"移至另一列表"},"Number of VPN connections which can be assigned to users.":{"Tooltip":"可分配给用户的 VPN 连接数。"},"Please upload a valid encryption key first before enabling encryption":{"Tooltip":"启用加密前，请先上传一个有效的秘钥"},"ProtonMail Verified":{"Tooltip":"ProtonMail已验证"},"ProtonMail cannot be used for mass emailing or spamming. Legitimate emails are unlimited.":{"Tooltip":"ProtonMail 不允许发送垃圾邮件或大规模群发邮件，合理的邮件没有数量限制。"},"ProtonMail users will use this key by default for sending":{"Tooltip":"ProtonMail 用户默认使用这个密钥发送邮件"},"ProtonVPN encrypts your internet connection to keep your online activity private.":{"Tooltip":"ProtonVPN 加密您的网络活动，让您的网络浏览行为更加隐私。"},"Provides additional protection against VPN server compromise by routing connections through our Secure Core network":{"Tooltip":"通过我们的安全核心网络通过路由连接提供对 VPN 服务器破坏的附加保护"},"Remove item from the list":{"Tooltip":"从列表中删除项目"},"Save the contact with your current keys":{"Tooltip":"使用当前密钥保存联系人"},"Send all your traffic through the Tor network with a single click":{"Tooltip":"一键点选，通过 Tor 网络发送您的所有通信"},"Subject is end-to-end encrypted":{"Tooltip":"主题是端到端加密的"},"The primary key is used to encrypt outgoing messages.":{"Tooltip":"主密钥用于加密发出的邮件。"},"This key is encrypted with an old password":{"Tooltip":"此密钥使用旧密码进行加密"},"Trust":{"Tooltip":"安全中心"},"Using this key for encryption will encrypt outgoing messages\n                       to this address with this key and set this key as the primary PGP key for this address.":{"Tooltip":"将此密钥作为与此邮箱关联的首选 PGP 密钥，用于加密发往此邮箱的邮件。"},"You have locally decrypted this key":{"Tooltip":"您已在本地端解密此密钥"},"This automatically adds your public key to each message you send. Recipients can use this to verify the authenticity of your messages and send encrypted messages to you.":{"Tooltip automatically attach public key":"这会自动将您的公钥添加到发送的每封邮件中。收件人可以使用此验证邮件的真实性并向您发送加密邮件。"},"Select the default PGP scheme to be used when signing or encrypting to an user. Note that PGP/Inline forces plain text messages. Click for more info.":{"Tooltip default pgp scheme":"选择在向用户签名或加密时要使用的默认 PGP 方案。请注意, PGP/内嵌强制纯文本消息。单击以了解更多信息。"},"Created on {{ date }}":{"Tooltip display per session":"创建于{{ date }}"},"When receiving an internal message from a sender that has no trusted keys in your contacts, show a banner asking if you want to enable trusted keys.":{"Tooltip prompt to trust keys":"从联系人中没有受信任密钥的发件人接收内部邮件时, 请显示一个横幅, 询问您是否要启用可信密钥。"},"Automatically sign all your outgoing messages so users can verify the authenticity of your messages. This is done in combination with the Default PGP Scheme that is selected down below.":{"Tooltip sign external messages":"自动对所有传出邮件进行签名, 以便用户可以验证邮件的真实性。这是与下面选择的默认 PGP 方案相结合完成的。"},"When notifications are enabled, we'll send an alert to your recovery/notification address if you have new messages in your ProtonMail account.":{"Tooltip to explain daily email notifications":"启用通知后, 如果您的 ProtonMail 帐户中有新邮件, 我们将向您的恢复/通知地址发送警报。"},"Automatic replies is a paid feature. Please <a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">upgrade</a> to a paid account to use this feature.":{"Translate":"自动回复是付费功能。请<a ui-sref=\"secured.dashboard({scroll: true})\">升级</a>至付费账户以使用此功能。"},"Trouble logging in? Get":{"Trouble logging in? Get help or try older version.":"登录有困难？获取"},"help":{"Trouble logging in? Get help or try older version.":"帮助"},"older version":{"Trouble logging in? Get help or try older version.":"旧版"},"or try":{"Trouble logging in? Get help or try older version.":"或尝试使用"},"Try again.":{"Try to reload bitcoin qrcode":"重试。"},"conversation":{"Type element":"会话","Type of item":"会话"},"message":{"Type element":"信息","Type of item":"信息"},"In drafts":{"Type of label for a message/conversation":"草稿"},"In inbox":{"Type of label for a message/conversation":"收件箱"},"In sent":{"Type of label for a message/conversation":"发送"},"Admin":{"User role":"管理员"},"Member":{"User role":"成员","VCard key name":"成员"},"Name / Signature saved":{"User's signature":"姓名/署名已保存"},"Anniversary":{"VCard key name":"纪念日"},"Birthday":{"VCard key name":"生日"},"Calendar user address":{"VCard key name":"日历用户地址"},"Categories":{"VCard key name":"分类"},"Cell":{"VCard key name":"窗格"},"Fax":{"VCard key name":"传真"},"Free or busy URL":{"VCard key name":"免费或购买URL"},"Gender":{"VCard key name":"性别"},"Geolocation":{"VCard key name":"地理位置"},"Impp":{"VCard key name":"Impp"},"Logo":{"VCard key name":"商标"},"Mobile":{"VCard key name":"手机"},"Nickname":{"VCard key name":"昵称"},"Note":{"VCard key name":"备注"},"Office":{"VCard key name":"办公室"},"Personal":{"VCard key name":"私人"},"Phone":{"VCard key name":"电话号码"},"Photo":{"VCard key name":"照片"},"Public Key":{"VCard key name":"公钥"},"Related":{"VCard key name":"相关的"},"Revision":{"VCard key name":"版本"},"Software":{"VCard key name":"软件"},"Sound":{"VCard key name":"声音"},"TLS":{"VCard key name":"TLS"},"Timezone":{"VCard key name":"时区"},"Title":{"VCard key name":"头衔／职称"},"URI for a calendar":{"VCard key name":"链接到日程表"},"Work":{"VCard key name":"工作"},"BETA":{"Want to test the latest features? Log in on BETA":"公测版"},"Want to test the latest features? Log in on":{"Want to test the latest features? Log in on BETA":"想抢先体验最新功能？立即登录"},"If you are sending this message to a non ProtonMail user, please be sure to set a password for your message.":{"Warning":"如果您打算发送这条消息至一位不是 ProtonMail 用户，请记得设置消息密码。"},"Please add a password for the following recipients":{"Warning":"请为下列收件人添加密码"},"Please disable PGP Sending for the following recipients":{"Warning":"请给以下收件人发送邮件时停用PGP发送"},"The verification of {{ emails }} has failed: the contact is not signed correctly.\n                    You must re-sign the contact in order to send a message to this address or edit the contact. This can also happen when\n                    you have recovered your password and reset your keys.":{"Warning":"验证{{ emails }} 失败：联系人未正确签名。\n                    必须对联系人重新签名或编辑这个联系人，才能将邮件发送到此地址。当恢复密码或重置秘钥时可能发生这种情况。"},"Warning: You did not set a recovery email so account recovery is impossible if you forget your password. Proceed without recovery email?":{"Warning":"警告：您没有设置恢复邮箱，一旦忘记密码，账户将无法找回。是否继续？"},"You can also send anyway without expiration to these recipients.":{"Warning":"您可以任意寄送给以下收件人，无需考虑邮件到期时间。"},"Your thoughts...":{"Write a feedback about ProtonMail":"你的想法..."},"You can":{"You can Add contact or Import contacts":"您可以"},"Decrypting":{"atom text loader":"正在解密"},"Enabling calendar (coming soon).<br />This may take a few minutes, please wait.":{"atom text loader":"启用日历 (即将开始)。<br />这可能需要几分钟, 请稍候。"},"Login failure (two-factor)":{"auth log entry":"登录失败（双重验证）"},"Login success":{"auth log entry":"登录成功"},"Error connecting to the Bitcoin API.":{"bitcoin error request":"连接到比特币 API 时出错。"},"Browser version":{"bug report modal":"浏览器版本","bug report modal label":"浏览器版本"},"Please make sure to give us a way to contact you":{"bug report modal":"请告诉我们您的联系方式"},"Please describe the problem and include any error messages":{"bug report modal description":"请描述问题，并附上看到的所有错误提示"},"What happened?":{"bug report modal label":"发生了什么？"},"Wizard":{"button to configure the domain":"向导"},"ProtonMail.com - Made globally, hosted in Switzerland.":{"copyright":"ProtonMail.com　扎根瑞士，惠及全球。"},"1 Custom Domain":{"dashboard options select":"{{$count}} 个自定义域名"},"1 GB Storage":{"dashboard options select":"{{$count}} GB 存储空间"},"{{value}} Addresses":{"dashboard options select":"{{value}} 个地址"},"Upgrading to a paid account is the best way to support ProtonMail, but you can also donate any amount.":{"dashboard, donation informations":"升级到付费帐户是支持 ProtonMail 的最佳方式, 但您也可以捐赠任何金额。"},"Your donation helps us support more users and continue to develop ProtonMail as free and open source software.":{"dashboard, donation informations":"您的捐赠帮助我们支持更多的用户, 并继续开发 ProtonMail 免费和开源软件。"},"Verification":{"domain status":"验证"},"'www' subdomains are typically not used for email. Are you sure you want to use this domain value?":{"domains":"电子邮件通常不需要“www”子域名，您确定要用这个格式吗？"},"Click on 'ADD CUSTOM DOMAIN' button to add a domain.":{"domains list":"单击 \"添加自定义域\" 按钮以添加域名。"},"No custom domain found":{"domains list":"找不到自定义域名"},"Label Saved":{"dropdown label":"标签已保存"},"Labels Saved":{"dropdown label":"标签已保存"},"Error creating a contact":{"error message":"创建联系人时出错"},"GB":{"fileSize format":"GB"},"KB":{"fileSize format":"KB"},"MB":{"fileSize format":"MB"},"domains used.":{"how many domains are in use":"已使用域名"},"New Addresses can be added on":{"info link to Addresses/Users in Signatures page":"添加新地址可至"},"Disables encryption with this key":{"key flag info":"禁用此密钥的加密"},"Disables signature verification and encryption with this key":{"key flag info":"禁用此秘钥的加密和签名验证"},"Signatures produced by this key are treated as invalid and this key cannot be used for encryption":{"key flag info":"此密钥产生的签名被视为无效, 此密钥不能用于加密"},"This address has been disabled":{"key flag info":"此地址已被停用"},"This key cannot be used for encryption":{"key flag info":"此密钥不能用于加密"},"Generating":{"key generation progrss":"常规"},"Queued":{"key generation progrss":"等待中"},"Saved":{"key generation progrss":"已保存"},"Currency":{"label":"货币"},"/mo":{"month price":"/月"},"Apply label":{"notification drag and drop":"应用标签"},"Move {{total}} {{type}}":{"notification drag and drop":"移动{{total}} {{type}}"},"Star {{total}} {{type}}":{"notification drag and drop":"星标{{total}} {{type}}"},"Received:":{"printed message info":"已接收："},"Sent:":{"printed message info":"已发送"},"If you are resetting the Login password only, old messages can be recovered later if you know your existing Mailbox Password. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restoring-encrypted-mailbox/\" target=\"_blank\">Learn More</a>.":{"reset password":"如果只重置登录密码，并且您记得邮箱密码，那么稍后可以恢复以前的邮件。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restoring-encrypted-mailbox/\" target=\"_blank\">了解详情</a>。"},"If you remember your old password later, you can recover your existing messages. <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restoring-encrypted-mailbox/\" target=\"_blank\">Learn More</a>.":{"reset password":"如果您以后想起旧密码了，也可以恢复以前的邮件。<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/restoring-encrypted-mailbox/\" target=\"_blank\">了解详情</a>。"},"Resetting either Login or Mailbox password will make old messages unreadable.":{"reset password":"重置登录或邮箱密码将使旧邮件无法读取。"},"Resetting either Login or Mailbox password will switch you to <a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/single-password/\" target=\"_blank\">Single Password Mode</a>.":{"reset password":"重置登录密码或邮箱密码后账户都将进入<a href=\"https://protonmail.com/support/knowledge-base/single-password/\" target=\"_blank\">单密码模式</a>。"},"Address Verification is an advanced security feature. Only turn this on if you know what it does.":{"settings warning":"地址验证是一项高级的安全功能，除非您对其有所了解，否则不要打开此功能。"},"Used":{"space used out of total space allowed for a member":"使用中"},"Billing cycle end":{"subscription details":"计费周期结束"},"Total price":{"subscription price label":"总价"},"(with coupon)":{"subscription price label information":"(带优惠券)"},"Plans":{"subscription title":"计划"},"Add to":{"title":"添加至"},"New to ProtonMail?":{"title":"初识 ProtonMail？"},"Hide password":{"toggle password":"隐藏密码"},"Show password":{"toggle password":"显示密码"},"Credits added":{"topUp modal":"信用已添加"}}}